{
  "id_query": "28574907",
  "total": 16219,
  "total_current": 200,
  "max_score": 60.25224,
  "origin_question": "M√¨nh b·ªã m·∫•t m√°y ƒë√£ b·∫≠t t√¨m ƒë·ªãnh v·ªã sao k t√¨m dk v·∫≠y ad?",
  "hits": [
    {
      "score": 23.031336,
      "id": "19771151",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao m√¨nh v√†o t√¨m ch√°t online m√† kh√¥ng t√¨m ƒëc v·∫≠y m·∫•y ac QTV ,",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n.R·∫•t ti·∫øc hi·ªán t·∫°i website b√™n m√¨nh ch∆∞a h·ªó tr·ª£ chat online b·∫°n nh√©. Mong b·∫°n th√¥ng c·∫£m cho s·ª± b·∫•t ti·ªán n√†y.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.396088,
      "id": "28028818",
      "field_search": "question",
      "question": "L√†m sao ƒë·ªÉ k√™t l·ªëi blootuch c·ªßa ip 6 n√†y v·ªõi m√°y androi v·∫≠y qtv   K t√¨m th·∫•y thi√™t b·ªã k√™t n·ªëi. C·∫£ 2 m√°y k t√¨m th·∫•y nhau lu√¥n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° iPhone th√¨ kh√¥ng k·∫øt n·ªëi Bluetooth v·ªõi Android ƒë∆∞·ª£c b·∫°n nh√©.Chia s·∫ª c√πng b·∫°n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.678001,
      "id": "26540001",
      "field_search": "question",
      "question": "E b·ªã m·∫•t iphone m√† ng∆∞·ªùi l·∫•y reset l·∫°i m√°y th√¨ c√≥ t√¨m l·∫°i ƒëc k ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n·∫øu h·ªç Restore l·∫°i m√°y c·ªßa b·∫°n v√† x√≥a t√†i kho·∫£n iCloud th√¨ b·∫°n s·∫Ω kh√¥ng ƒë·ªãnh v·ªã l·∫°i m√°y ƒë∆∞·ª£c b·∫°n nh√© .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.522638,
      "id": "28099049",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone gi·ªù ƒë·ªãnh v·ªã sao ad",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y ƒë·ªÉ ƒë·ªãnh v·ªã v·ªã tr√≠ hi·ªán t·∫°i c·ªßa b·∫°n th√¨ b·∫°n c√≥ th·ªÉ t·∫£i¬† v·ªÅ s·ª≠ d·ª•ng b·∫°n nh√©.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.969147,
      "id": "21899821",
      "field_search": "question",
      "question": "ad xem gi√∫p b·ªã nh∆∞ n√†y l√† sao. ch·ªù m√£i m√† k t√¨m ƒëc ·ª©ng d·ª•ng",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y c√≥ th·ªÉ l√† do k·∫øt n·ªëi m·∫°ng c·ªßa ƒëi·ªán tho·∫°i b·∫°n kh√¥ng ƒë∆∞·ª£c t·ªët .B·∫°n k·∫øt n·ªëi m·∫°ng Wifi kh√°c m·∫°nh v√† ·ªïn ƒë·ªãnh h∆°n r·ªìi th·ª≠ l·∫°i nh√© .¬†Mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n¬† !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.854368,
      "id": "26382464",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m√¨nh h·ªèi t√≠ v·ªÅ Icloud .V√†o iCloud m·ªü t√≠nh nƒÉng B·∫£o m·∫≠t 2 l·ªõp , t·ª©c l√† m·ªói l·∫ßn mu·ªën ƒëƒÉng nh·∫≠p iCloud tr√™n PC th√¨ ph·∫£i c√≥ m√£ g·ª≠i v·ªÅ iPhone . V·∫≠y N·∫øu m·ªü t√≠nh nƒÉng ƒë·ªãnh v·ªã 2 l·ªõp th√¨ l√†m sao t√¨m dduocj iPhone b·ªã m·∫•t ?   - Thanks Ad .",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Trong tr∆∞·ªùng h·ª£p ƒëi·ªán tho·∫°i b·ªã m·∫•t th√¨ b·∫°n c√≥ th·ªÉ l√†m l·∫°i s·ªë ƒëi·ªán tho·∫°i ƒë·ªÉ x√°c minh b∆∞·ªõc 2. Th√™m n·ªØa, n·∫øu b·∫°n ƒë√£ ƒëƒÉng nh·∫≠p v·ªõi 1 m√°y t√≠nh v√† ƒë√£ ch·ªçn tin c·∫≠y m√°y t√≠nh th√¨ l·∫ßn sau b·∫°n c√≥ th·ªÉ ƒëƒÉng nh·∫≠p v√†o iCloud b√¨nh th∆∞·ªùng m√† kh√¥ng c·∫ßn x√°c minh b∆∞·ªõc 2 nha.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.960194,
      "id": "22390451",
      "field_search": "question",
      "question": "ƒëƒÉng nh·∫≠p v√†o trang icloud.com m√°y b√°o c√†i ƒë·∫∑t icloud tr√™n thi·∫øt b·ªã n√†y m·ªü t√¨m iphone v·ªõi m∆° t√¨m b·∫°n k th·∫•y anh h√† video m√¨nh t·∫£i l√™n l√† sao z",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Tr√™n iPhone b·∫°n k·∫øt n·ªëi m·∫°ng v√† v√†o c√†i ƒë·∫∑t > ch·ªçn h√¨nh ƒë·∫°i di·ªán c·ªßa b·∫°n > ch·ªçn iCloud > ·∫¢nh > b·∫≠t h·∫øt l√™n l√† ƒë∆∞·ª£c b·∫°n nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.682568,
      "id": "25097944",
      "field_search": "question",
      "question": "em t√¨m  mua iphone 6s 32GB sao kh√¥ng th·∫•y v·∫≠y",
      "answer": "Ch√†o anh,D·∫° v·ªõi s·∫£n ph·∫©m¬†iPhone 6s 32GB th√¨ b√™n em v·∫´n c√≤n kinh doanh ƒë√≥ ·∫°. N·∫øu ƒë∆∞·ª£c th√¨ anh h√£y cho em bi·∫øt khu v·ª±c anh ·ªü ƒë·ªÉ em ki·ªÉm tra xem n∆°i anh c√≥ c√≤n h√†ng hay kh√¥ng anh nh√©.Mong h·ªìi √¢m t·ª´ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.150429,
      "id": "23777394",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y m√¨nh b·ªã l·ªói wiffi kh√¥ng t√¨m th·∫•y m·∫°ng wifi k bi√™t co ph·∫£i l√™n ios 11 bi kh√¥ng n·ªØa",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†B·∫°n vui l√≤ng v√†o C√†i ƒë·∫∑t> C√†i ƒë·∫∑t chung> ƒë·∫∑t l·∫°i> ƒë·∫∑t l·∫°i c√†i ƒë·∫∑t m·∫°ng xem c√≥ kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng b·∫°n nh√©¬†¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.102375,
      "id": "29999420",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y iphone c√≥ bao gi·ªù b·ªã virus kh√¥ng. Theo m√¨nh t√¨m hi·ªÉu kh√¥ng c√≥ virus ch·∫°y IOS",
      "answer": "Ch√†o anh ,¬†D·∫° h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh IOS l√† h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh m√£ ngu·ªìn ƒë√≥ng n√™n hi·ªán ch∆∞a c√≥ virus n√†o ch·∫°y ƒë∆∞·ª£c tr√™n h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh n√†y anh nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.866474,
      "id": "20972556",
      "field_search": "question",
      "question": "l√∫c th√¨ ƒÉn sim l√∫c th√¨ hi·ªán l√™n ƒëang t√¨m ki·∫øm l√† sao v·∫≠y ? ƒë√£ kh·ªüi ƒë·ªông v√† th√°o sim ra lao ch√πi r·ªìi nh∆∞ng n√≥ v·∫´n hi·ªán kh√¥ng c√≥ d·ªãch v·ª• v√† ƒëang t√¨m ki·∫øm",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n vui l√≤ng cung c·∫•p th√™m th√¥ng tin c·ª• th·ªÉ s·∫£n ph·∫©m n√†y b·∫°n mua t·ª´ ƒë√¢u v√† b·∫°n th·ª≠ s·ª≠ d·ª•ng nh·ªØng Sim kh√°c xem c√≥ b·ªã l·ªói nh∆∞ tr√™n kh√¥ng nh√©. Mong s·ªõm nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n t·∫°i ƒë√¢y ƒë·ªÉ b√™n m√¨nh ki·ªÉm tra v√† h·ªó tr·ª£ t·ªët cho b·∫°n nh√©.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.765863,
      "id": "23592817",
      "field_search": "question",
      "question": "c√≥ ip 6s ko ad ∆°i. sao t√¨m tr√™n n√†y e ko th·∫•y c√≥ k·∫øt qu·∫£ v·∫≠y",
      "answer": "Ch√†o anh !¬†D·∫° b√™n em c√≥ kinh doanh¬† nha anh, anh xem m√°y t·∫°i ƒë√¢y nha anh.Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.716017,
      "id": "30867350",
      "field_search": "question",
      "question": "Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†o th√¨ t·∫Øt t√¨m iphone v·∫≠y . ƒê·ªïi id m·ªõi c√≥ t·∫Øt t√¨m ip ko . Reset m√°y th√¨ c√≥ t·∫Øt ko",
      "answer": "Ch√†o anh ,D·∫° khi anh c·∫ßn Restore l·∫°i ƒëi·ªán tho·∫°i , kh√¥i ph·ª•c c√†i ƒë·∫∑t g·ªëc m√°y¬† v√† ƒëƒÉng xu·∫•t t√†i kho·∫£n icloud th√¨ c·∫ßn t·∫Øt t√¨m iPhone anh nh√©.¬†Ngo√†i c√°ch tr∆∞·ªùng h·ª£p tr√™n th√¨ anh kh√¥ng c·∫ßn ph·∫£i t·∫Øt t√¨m iPhone anh nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.57045,
      "id": "22731656",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y m√¨nh t·ª± nhi√™n b·ªã t·∫Øt camera trong messenger m√† v√†o c√†i ƒë·∫∑t th√¨ ko m·ªü ƒëc.ko t√¨m th·∫•y ch·ªï ƒë·ªÉ m·ªü nh∆∞ c√°c m√°y kh√°c th√¨ ph·∫£i l√†m sao ad",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n gi√∫p m√¨nh v√†o c√†i ƒë·∫∑t > c√†i ƒë·∫∑t chung > ƒë·∫∑t l·∫°i > ch·ªçn d√≤ng ƒë·∫ßu ti√™n \"ƒë·∫∑t l·∫°i t·∫•t c·∫£ c√†i ƒë·∫∑t\" sau ƒë√≥ ki·ªÉm tra l·∫°i t√¨nh tr·∫°ng tr√™n gi√∫p m√¨nh nha.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.469027,
      "id": "31421351",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y ·ªü tr√™n m·ªõi hay c≈© M√¨nh ƒëang t√¨m con 6+ m·ªõi",
      "answer": "Ch√†o anh,D·∫° s·∫£n ph·∫©m anh ƒëang xem l√† h√†ng m·ªõi anh nha, hi·ªán t·∫°i th√¨ iPhone 6 Plus b√™n em ƒë√£ ng·ª´ng kinh doanh r·ªìi ·∫°, anh vui l√≤ng tham kh·∫£o s·∫£n ph·∫©m kh√°c gi√∫p em nh√©¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.461525,
      "id": "27269708",
      "field_search": "question",
      "question": "Mu√¥n tat ƒë·ªãnh v·ªã thi lam sao ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n vui l√≤ng v√†o c√†i ƒë·∫∑t > quy·ªÅn ri√™ng t∆∞ > d·ªãch v·ª• ƒë·ªãnh v·ªã > t·∫Øt b·∫°n nha.Ch√∫c b·∫°n th√†nh c√¥ng !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.217733,
      "id": "32534289",
      "field_search": "question",
      "question": "T·∫°i sao tr√™n app store l·∫°i kh t√¨m th·∫•y app bigo v·∫≠y ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° hi·ªán m√¨nh ki·ªÉm tra c≈©ng kh√¥ng c√≤n ·ª©ng d·ª•ng n√†y tr√™n AppStore, c√≥ th·ªÉ ·ª©ng d·ª•ng kh√¥ng c√≤n ƒë∆∞·ª£c h·ªó tr·ª£ tr√™n AppStore b·∫°n nha.Chia s·∫ª c√πng b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.08658,
      "id": "28639604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ∆°i e d√πng ip 6 ios 11.0.3. M·ªõi h√¥m qua sao e b·∫≠t wifi l√™n nh∆∞ng ko t√¨m th·∫•y m·∫°ng wifi n√†o c·∫£. Trong khi nh√† e c√≥ wifi. L√™n web t√¨m m·ªçi c√°ch v√† l√†m r·ªìi nh∆∞ng c≈©ng ko ƒëc. Ad gi√∫p e ƒëc ko.",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y c√≥ th·ªÉ do wifi c·ªßa b·∫°n ƒëang c√≥ v·∫•n ƒë·ªÅ. B·∫°n vui l√≤ng kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i modem wifi sau ƒë√≥ k·∫øt n·ªëi l·∫°i gi√∫p m√¨nh xem c√≥ kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng b·∫°n nh√©.¬†Mong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.89805,
      "id": "27767089",
      "field_search": "question",
      "question": "m√¨nh c·∫ßn t√¨m ip6 32gb m√†u den hi·ªán t·∫°i c∆° s·ªü m√¨nh c√≤n k ·∫°",
      "answer": "Ch√†o anh¬†D·∫° r·∫•t ti·∫øc l√† ƒëi·ªán tho·∫°i Iphone 6 32GB b√™n em ch·ªâ c√≥ m√†u v√†ng ƒë·ªìng th√¥i ch·ª© kh√¥ng c√≥ m√†u ƒëen ·∫°, kh√¥ng bi·∫øt anh c√≥ mu·ªën mua m√†u v√†ng ƒë·ªìng kh√¥ng ·∫°.Mong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.883947,
      "id": "31149428",
      "field_search": "question",
      "question": "M√¨nh t√¨m iphone 6 c≈© . C√≥ h√†ng ko ·∫° ?",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã Kh√°nh,D·∫° ch·ªã vui l√≤ng truy c·∫≠p n√†y ƒë·ªÉ tham kh·∫£o s·∫£n ph·∫©m ƒë√£ qua s·ª≠ d·ª•ng gi√∫p em nhaChia s·∫ª c√πng ch·ªã",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.766584,
      "id": "18470506",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh l√†m theo h∆∞·ªõng d·∫´n r·ªìi nh∆∞ng m√°y kh√°c t√¨m k ƒë∆∞·ª£c",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†B·∫°n c√≥ th·ªÉ th·ª≠ kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i 2 m√°y, ho·∫∑c ki·ªÉm tra t√≠n hi·ªáu m·∫°ng xem c√≥ ƒë∆∞·ª£c t·ªët kh√¥ng b·∫°n nh√©¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.703049,
      "id": "20811110",
      "field_search": "question",
      "question": "t·∫°i sao ƒë·ªÉ sim v√¥ m√† l·∫°i hi·ªán l√™n l√† ƒëang t√¨m ki·∫øm l√† sao v·∫≠y",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†T√¨nh tr·∫°ng n√†y b·∫°n th·ª≠ t·∫Øt ƒëi·ªán tho·∫°i kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i gi√∫p m√¨nh xem c√≥ kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng b·∫°n nh√©. N·∫øu kh√¥ng ƒë∆∞·ª£c b·∫°n ph·∫£n h·ªìi t·∫°i ƒë√¢y m√¨nh s·∫Ω h·ªó tr·ª£ ti·∫øp cho b·∫°n .¬†Mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n ¬†!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.674658,
      "id": "19875697",
      "field_search": "question",
      "question": "e c·∫ßn t∆∞ v·∫•n qua khung chat ? Sao t√¨m m√£i k th·∫•y ·∫°?",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã,D·∫° r·∫•t ti·∫øc t√≠nh nƒÉng live chat n√†y hi·ªán t·∫°i si√™u th·ªã b√™n em c√≥ h·ªó tr·ª£ ng·∫´u nhi√™n th√¥i ch·ªã nh√©, n·∫øu ch·ªã kh√¥ng ƒë∆∞·ª£c h·ªó tr·ª£ th√¨ ¬†kh√¥ng bi·∫øt ch·ªã ƒëang c√≥ v·∫•n ƒë·ªÅ g√¨? Em s·∫Ω h·ªó tr·ª£ ch·ªã nh√©, ch·ªã c√≥ th·ªÉ ƒë·ªÉ l·∫°i v·∫•n ƒë·ªÅ c·ªßa ch·ªã v√†o b√¨nh lu·∫≠n b√™n d∆∞·ªõi, b√™n em s·∫Ω h·ªó tr·ª£ ch·ªã ngay l·∫≠p t·ª©c ch·ªã nh√©.Mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ ch·ªã.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.639742,
      "id": "24910685",
      "field_search": "question",
      "question": "B√™n mk c√≥ 6plus ko sao mk t√¨m ko th·∫•y",
      "answer": "Ch√†o anh¬†R·∫•t ti·∫øc s·∫£n ph·∫©m Iphone 6 Plus ng·ª´ng kinh doanh vui l√≤ng anh ch·ªçn s·∫£n ph·∫©m kh√°c nha !!Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.426767,
      "id": "29209051",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e h·ªèi.  C·ª•c wf c√°ch m√°y t·∫ßm 10m. Trog khi ƒë√≥ m·∫•y m√°y kh√°c b·∫Øt ok full v·∫°ch.  Ip6 c·ªßa e th√¨ kh√¥ng t√¨m th·∫•y.  L√†m ƒë·ªß m·ªçi c√°ch r m√† v·∫´n kh√¥g t√¨m th·∫•y wf ·ªü kho·∫£ng c√°ch ƒë√≥.  V·∫≠y l√† sao ad",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n th·ª≠ thao t√°c c√†i ƒë·∫∑t > c√†i ƒë·∫∑t chung > ƒë·∫∑t l·∫°i > ƒë·∫∑t l·∫°i¬†c√†i ƒë·∫∑t m·∫°ng¬†sau ƒë√≥ s·ª≠ d·ª•ng l·∫°i xem¬†c√≥ ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng b·∫°n nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.237385,
      "id": "23460457",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mu·ªën t√¨m 1 m√°y ch∆°i game onl ·ªïn ƒë·ªãnh ch·∫≥ng h·∫°n nh∆∞ li√™n qu√¢n  Gi√° t·ª´ 5 -8 tri·ªáu. Ad t∆∞ v·∫•n d√πm e ·∫°",
      "answer": "Ch√†o anh !¬†¬†V·ªõi nhu c·∫ßu c·ªßa anh th√¨ anh tham kh·∫£o th·ª≠¬†Sony Xperia XA1 Plus xem sao anh nha. S·∫£n ph·∫©m c√≥ th·ªÉ h·ªó tr·ª£ anh ch∆°i game li√™n qu√¢n t·ªët ƒë√≥ anh tuy nhi√™n c≈©ng c√≤n tu·ª≥ v√†o k·∫øt n·ªëi m·∫°ng c·ªßa anh n·ªØa anh nh√©. Anh tham kh·∫£o th·ª≠¬†¬†·∫°.Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.200167,
      "id": "30549556",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tr√™n appstore c·ªßa em k c√≥ zing mp3 ·∫° ? Em t√¨m ho√†i m√† k th·∫•y ! üíî",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y vui l√≤ng b·∫•m v√†o¬† ƒë·ªÉ t·∫£i ·ª©ng d·ª•ng¬†Zing MP3 xem ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng ch·ªã nha .Th√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.989004,
      "id": "28506944",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 c·ªßa m√¨nh v√†o Appstore t√¨m ki·∫øm th√¨ khi search l·∫°i hi·ªán kh√¥ng th·ªÉ k·∫øt n·ªëi v·ªõi Appstore, m√¨nh ƒë√£ th·ª≠ b·∫≠t 3g v√† k·∫øt n·ªëi v·ªõi wifi kh√°c v·∫´n nh∆∞ v. L√†m sao ƒë·ªÉ kh·∫Øc ph·ª•c ·∫° ?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y, b·∫°n vui l√≤ng th·ª±c hi·ªán nh∆∞ sau : V√†o c√†i ƒë·∫∑t > c√†i ƒë·∫∑t chung > ƒë·∫∑t l·∫°i > ƒë·∫∑t l·∫°i t·∫•t c·∫£ c√†i ƒë·∫∑t (d√≤ng 1) xem kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng nha b·∫°n.¬†Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.963539,
      "id": "26143583",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 s·∫°t c√≥ n√≥ng kh√¥ng v·∫≠y sao m√°y em s·∫°t m√† kh√¥ng s√†i t·∫Øt h·∫øt wifi 3g ƒë·ªãnh v·ªã lu√¥n v·∫©n n√≥ng",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Khi sac pin th√¨ c√≥ nhi·ªÅu ngu·ªìn ƒëi·ªán ƒëi v√†o trong m√°y   n·∫°p ƒëi·ªán v√†o pin n√™n m√°y n√≥ng ·∫•m l√™n l√† b√¨nh th∆∞·ªùng b·∫°n nh√©. B·∫°n y√™n t√¢m s·ª≠ d·ª•ng ƒëi·ªán tho·∫°i b·∫°n nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.669285,
      "id": "20088504",
      "field_search": "question",
      "question": "Ch√†o ad, Cho m√¨nh h·ªèi t·∫°i sao m√°y m√¨nh kh√¥ng b·∫≠t t·∫Øt ƒë∆∞·ª£c ch·ª©c nƒÉng kh·ª≠ ti·∫øng ·ªìn tr√™n ip v·∫≠y ·∫°. N√≥ b·ªã m·ªù kh√¥ng b·∫≠t ƒë∆∞·ª£c.",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n vui l√≤ng t·∫Øt ngu·ªìn m√°y, sau ƒë√≥ kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i v√† ki·ªÉm tra nh√©. Mong s·ªõm nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n t·∫°i ƒë√¢y ƒë·ªÉ b√™n m√¨nh ki·ªÉm tra v√† h·ªó tr·ª£ t·ªët cho b·∫°n nh√©.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.557868,
      "id": "25543110",
      "field_search": "question",
      "question": "m√¨nh mu·ªën t√¨m iphone 6s ƒë·ªïi tr·∫£. c√≥ kh√¥ng b·∫°n",
      "answer": "Ch√†o anh¬†Anh vui l√≤ng cho em bi·∫øt hi·ªán anh ƒëang ·ªü khu v·ª±c c·ª• th·ªÉ n√†o (( th√†nh ph·ªë(qu·∫≠n); t·ªânh (huy·ªán, x√£)) ƒë·ªÉ em c√≥ th·ªÉ t√¨m si√™u th·ªã c√≤n h√†ng g·∫ßn n∆°i anh nh·∫•t ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng ·∫°?¬†Mong nh·∫≠n ph·∫£n h·ªìi t·ª´ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.280813,
      "id": "29723955",
      "field_search": "question",
      "question": "M√¨nh c·∫ßn t√¨m ip 5 kh√¥ng bi·∫øt c√≥ h√†ng kh√¥ng nh·ªâ",
      "answer": "Ch√†o anh! R·∫•t ti·∫øc hi·ªán t·∫°i b√™n em ƒë√£ ng∆∞ng kinh doanh s·∫£n ph·∫©m iPhone 5 r·ªìi ·∫°. Mong anh th√¥ng c·∫£m! Anh vui l√≤ng tham kh·∫£o s·∫£n ph·∫©m kh√°c b√™n em ƒëang kinh doanh nha anh. Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.246612,
      "id": "21064713",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho m h·ªèi ch√∫t, tr∆∞·ªõc ƒë√¢y m√¨nh d√πng Ip 5c nh∆∞ng m√°y h·ªèng m√† m ch∆∞a tho√°t iCloud ra, b√¢y gi·ªù chuy·ªÉn sang ip6 m k t√¨m ƒë∆∞·ª£c danh b·∫° c≈©. V·∫≠y c√≥ c√°ch n√†o tho√°t iCloud t·ª´ m√°y ƒë√£ h·ªèng k( m√°y 5c b·ªã v·ª° k th·ªÉ ph·ª•c h·ªìi) xin c·∫£m ∆°n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Xin l·ªói ƒë√£ ƒë·ªÉ b·∫°n ƒë·ª£i l√¢u nh√© ! ƒê·ªÉ l·∫•y danh b·∫° qua th√¨ b·∫°n ƒëƒÉng nh·∫≠p t√†i kho·∫£n iCloud ƒë√≥ v√†o iPhone 6 ƒë·ªÉ ƒë·ªìng b·ªô l√† ƒë∆∞·ª£c nha. ƒê·ªÉ ƒëƒÉng xu·∫•t th√¨ b·∫°n v√†o ¬†> ƒëƒÉng nh·∫≠p t√†i kho·∫£n iCloud v√†o > v√†o m·ª•c t√¨m iPhone > ch·ªçn thi·∫øt b·ªã c·∫ßn xo√° t√†i kho·∫£n > Xo√° l√† ƒë∆∞·ª£c nha.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.1283455,
      "id": "20950498",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao l√∫c th√¨ ƒÉn sim l√∫c th√¨ ƒëang t√¨m ki·∫øm qu√†i v",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†T√¨nh tr·∫°ng n√†y b·∫°n th·ª≠ t·∫Øt ƒëi·ªán tho·∫°i kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i gi√∫p m√¨nh xem c√≥ kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng b·∫°n nh√©. N·∫øu kh√¥ng ƒë∆∞·ª£c b·∫°n ph·∫£n h·ªìi t·∫°i ƒë√¢y m√¨nh s·∫Ω h·ªó tr·ª£ ti·∫øp cho b·∫°n .¬†Mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n ¬†!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.053333,
      "id": "27214591",
      "field_search": "question",
      "question": "M√¨nh ƒë√£ t·∫Øt m√°y ƒëi kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i v·∫´n k m·ªü ƒëk 4g m·∫∑c d√π ƒë√£ b·∫≠t",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n gi√∫p m√¨nh li√™n h·ªá t·ªïng ƒë√†i nh√† m·∫°ng b·∫°n ƒëang s·ª≠ d·ª•ng ƒë·ªÉ c√°c b·∫°n ki·ªÉm tra t√¨nh tr·∫°ng sim ƒë√£ ƒëƒÉng k√≠ g√≥i c∆∞·ªõc 4G ch∆∞a, sim b·∫°n c√≥ ƒëang l√† sim 4G kh√¥ng v√† c√≥ h∆∞·ªõng h·ªó tr·ª£ t·ªët nh·∫•t cho b·∫°n nha. Mong b·∫°n th√¥ng c·∫£m cho s·ª± b·∫•t ti·ªán n√†y.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.965772,
      "id": "18185843",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e h·ªèi t√≠. E b·ªã qu√™n t√†i kho·∫£n iCloud . AD c√≥ c√°ch n√†o gi√∫p e t√¨m l·∫°i t√†i kho·∫£n ƒëc ko.",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Hi·ªán t·∫°i v·ªõi iCloud ƒë√£ b·ªã kh√≥a th√¨ hi·ªán t·∫°i v·∫´n ch∆∞a c√≥ c√°ch m·ªü kh√≥a n√™n b·∫°n th·ª≠ l√†m theo h∆∞·ªõng d·∫´n ¬†ƒë·ªÉ l·∫•y l·∫°i m·∫≠t kh·∫©u xem sao nha b·∫°n.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.64685,
      "id": "28506506",
      "field_search": "question",
      "question": "A ∆°i cho e h·ªèi l√†m sao ƒë·ªÉ s·ª≠a l·ªói t√¨m ki·∫øm kh√¥ng kh·∫£ d·ª•ng tr√™n appstore v·∫≠y a",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y c√≥ th·ªÉ do xung ƒë·ªôt ph·∫ßn m·ªÅm tr√™n m√°y, b·∫°n vui l√≤ng t·∫Øt kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i m√°y xem c√≥ kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c t√¨nh tr·∫°ng tr√™n kh√¥ng b·∫°n nh√©.¬†Mong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.618488,
      "id": "21680284",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ∆°i cho e h·ªèi sao e c√†i ·ª©ng d·ª•ng th·ªùi ti·∫øt ra m√†n h√¨nh widget n√≥ c·ª© hi·ªán H√† N·ªôi v·∫≠y trong khi e c√†i v·ªã tr√≠ m·∫∑c ƒë·ªãnh c·ªßa e l√† Tp.Nam ƒê·ªãnh",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y c√≥ th·ªÉ do xung ƒë·ªôt ph·∫ßn m·ªÅm tr√™n m√°y, b·∫°n vui l√≤ng t·∫Øt kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i m√°y, b·∫≠t ƒë·ªãnh v·ªã sau ƒë√≥ v√†o ·ª©ng d·ª•ng th·ªùi ti·∫øt ƒë·ªÉ c·∫≠p nh·∫≠t l·∫°i xem c√≥ kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c t√¨nh tr·∫°ng tr√™n kh√¥ng b·∫°n nh√©.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.547782,
      "id": "21824063",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e h·ªèi e x√†i iphone 6 plus m√† e b·ªè sim v√†o n√≥ hi·ªán ƒëang t√¨m ki·∫øm v√† sau n√≥ hi·ªán ch·ªØ k c√≥ d·ªãch v·ª• c√≥ nghƒ©a n√≥ b·ªã g√¨ v·∫≠y ad",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n.B·∫°n cho m√¨nh xin th√¥ng tin m√°y b·∫°n mua t·∫°i h·ªá th·ªëng thegioididong.com hay mua x√°ch tay t·ª´ n∆∞·ªõc ngo√†i v·ªÅ ·∫°, v√¨ 1 s·ªë m√°y x√°ch tay s·ª≠ d·ª•ng phi√™n b·∫£n kh√≥a nh√† m·∫°ng s·∫Ω kh√¥ng d√πng ƒë∆∞·ª£c sim Vi·ªát Nam b·∫°n nh√©, b·∫°n th·ª≠ l·∫Øp 1 sim kh√°c v√†o m√°y ki·ªÉm tra gi√∫p m√¨nh xem sao nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.494719,
      "id": "22263239",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y b·ªã v·∫≠y l√† sao ad",
      "answer": "Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n s·ª≠ d·ª•ng 1 ƒëi·ªán tho·∫°i kh√°c ƒë·ªÉ ƒëƒÉng nh·∫≠p ID Apple , sau ƒë√≥ b·∫°n ƒëƒÉng nh·∫≠p l·∫°i t√†i kho·∫£n ID Apple ƒë√≥ v√†o m√°y c·ªßa b·∫°n xem ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng b·∫°n nh√© .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.35832,
      "id": "30111873",
      "field_search": "question",
      "question": "Ch√†o tgdd ·∫°. D·ª± l√† em mua iphone 6 n√†y ƒëc h∆°n 10 ng√†y.v√† c√≥ v·∫•n ƒë·ªÅ l√† s√°ng nay em b·∫≠t ƒë·ªãnh v·ªã ƒë·ªÉ xem b·∫£n ƒë·ªì v√† kh√¥ng t·∫Øt ƒëc.khi ch·∫°m v√†o ƒë·ªãnh v·ªã th√¨ m√°y c√≥ hi·ªán t∆∞·ª£ng ƒë∆° v√† kh√¥ng th·ªÉ t·∫Øt ƒëc ·∫°",
      "answer": "Ch√†o anh¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y c√≥ th·ªÉ do m√°y b·ªã xung ƒë·ªôt ·ª©ng d·ª•ng n√™n tr∆∞·ªõc ti√™n h√£y kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i m√°y xem c√≤n t√¨nh tr·∫°ng ƒë√≥ n·ªØa kh√¥ng nha .¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.355329,
      "id": "20187328",
      "field_search": "question",
      "question": "T√¨m sdt trong icloud b·∫±ng c√°ch n√†o ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Xin l·ªói m√¨nh ch∆∞a hi·ªÉu r√µ c√¢u h·ªèi c·ªßa b·∫°n. B·∫°n vui l√≤ng cung c·∫•p th√™m th√¥ng tin l√† b·∫°n mu·ªën t√¨m danh b·∫° ƒë∆∞·ª£c l∆∞u v√†o iCloud hay nh∆∞ th·∫ø n√†o¬†ƒë·ªÉ m√¨nh c√≥ th·ªÉ h·ªó tr·ª£ cho b·∫°n nh√©. ¬†Mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n ¬†!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.344234,
      "id": "20198032",
      "field_search": "question",
      "question": "@Ph√∫ C∆∞·ªùng: e c√†i ƒë·∫∑t th√¥ng b√°o trong zalo, ƒë√£ c√†i ·ª©ng d·ª•ng n·ªÅn, c√†i ƒë·∫∑t > zalo b·∫≠t t·∫•t c·∫£ ·ª©ng dung.., nh∆∞ng v·∫´n k dk ??? ƒêt c·ªßa e b·ªã l√†m sao??",
      "answer": "Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n vui l√≤ng t·∫Øt ngu·ªìn m√°y, sau ƒë√≥ kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i v√† ki·ªÉm tra nh√©.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.328423,
      "id": "27606953",
      "field_search": "question",
      "question": "m√¨nh v√†o c√†i ƒë·∫∑t chung..v√† t√¨m Qu·∫£n L√Ω Thi·∫øt b·ªã.th√¨ kh th·∫•y ?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Ph·∫ßn c√†i ƒë·∫∑t chung c·ªßa m√°y kh√¥ng c√≥ ph·∫ßn Qu·∫£n l√Ω thi·∫øt b·ªã b·∫°n nh√©.Kh√¥ng bi·∫øt b·∫°n ƒëang mu·ªën th·ª±c hi·ªán t√°c v·ª• n√†o ƒë·ªÉ m√¨nh gi√∫p b·∫°n.Mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n¬† !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.320206,
      "id": "28676618",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ∆°i tgdd c√≥ thay ƒÉng ten wifi ko ad Iphone 6 c·ªßa e ko t√¨m th·∫•y wifi. N·∫øu t√¨m th·∫•y th√¨ ch·ªâ c√≥ 1 v·∫°ch v√† ko k·∫øt n·ªëi ƒëc. E s·ª£ n√≥ b·ªã h·ªèng ƒÉng ten ho·∫∑c l√† ic wifi. Ad cho e bi·∫øt gi√° ti·ªÅn thay ƒëc ko",
      "answer": "Ch√†o anh !¬†D·∫° b√™n em kh√¥ng h·ªó tr·ª£ thay n√™n kh√¥ng b√°o gi√° anh ƒë∆∞·ª£c nha, mong anh th√¥ng c·∫£m ·∫°. N·∫øu anh mua m√°y n√†y b√™n em th√¨ anh c√≥ th·ªÉ mang m√°y ƒë·∫øn Si√™u th·ªã b√™n em ki·ªÉm tra, sau ƒë√≥ chuy·ªÉn l√™n h√£ng thay cho anh v√† b√°o gi√°(n·∫øu c√≥) anh sau nha.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.292751,
      "id": "22223089",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iPhone 632gb tim ch play K ·∫°. Em mu·ªën t√¨m h√¨nh n·ªÅn",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,R·∫•t ti·∫øc iPhone kh√¥ng c√≥ kho ·ª©ng d·ª•ng CH Play b·∫°n nh√©, b·∫°n c√≥ th·ªÉ t·∫£i ·ª©ng d·ª•ng t·∫£i h√¨nh n·ªÅn .Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.096514,
      "id": "31405999",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho m√¨nh h·ªèi t·∫°i sao m·∫•y ng√†y nay m√°y m√¨nh b·ªã m·∫•t logo nh√† m·∫°ng r·ªìi? gi·ªù ch·ªâ hi·ªán c·ªôt s√≥ng.",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n th·ª≠ t·∫Øt ƒëi·ªán tho·∫°i kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i gi√∫p m√¨nh v√† th·ª≠ l·∫°i xem c√≤n t√¨nh tr·∫°ng tr√™n kh√¥ng b·∫°n nh√©.Ch√∫c b·∫°n th√†nh c√¥ng !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.031513,
      "id": "28803119",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho h·ªèi ƒët ip6 ƒë·ªãnh v·ªã ƒë√∫ng v·ªã tr√≠ nh∆∞ng khi ch·ªâ ƒë∆∞·ªùng th√¨ ƒëi·ªÉm xu·∫•t ph√°t sao l·∫°i sai nh∆∞ ·∫£nh v",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y, b·∫°n vui l√≤ng s·ª≠ d·ª•ng ·ª©ng d·ª•ng Google Map phi√™n b·∫£n m·ªõi nh·∫•t xem sao b·∫°n nh√©.¬†Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.984998,
      "id": "21837635",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 len ios 11 ·ªïn ko AD m√¨nh ƒëang x√†i 10.3.2 th·∫•y r·∫•t m∆∞·ª£t ƒë·ªãnh l√™n ios 11 tr·∫£i nghi·ªám t√≠nh nƒÉng th√∫ v·ªã",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Xin l·ªói ƒë√£ ƒë·ªÉ b·∫°n ƒë·ª£i l√¢u nh√© ! ƒêi·ªán tho·∫°i iPhone 6 c·∫≠p nh·∫≠t l√™n iOS 11 v·∫´n ·ªïn b·∫°n nh√©.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.965637,
      "id": "29900678",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m√¨nh h·ªèi sao ip 6 c·ªßa m√¨nh b·ªã m·∫•t n√∫t home ·∫£o ho√†i v ad",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã ,¬†Ch·ªã v√†o c√†i ƒë·∫∑t > c√†i ƒë·∫∑t chung > tr·ª£ nƒÉng >¬†AssistiveTouch > b·∫≠t l·∫°i xem ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng ch·ªã nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.960841,
      "id": "27032253",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao hay b·ªã m·∫•t d√≤ng tr√™n v·∫≠y ·∫°",
      "answer": "@Tr∆∞∆°ng Th·ªã M·ªπ Hi·ªÅn:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.824499,
      "id": "25566312",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y m√¨nh thi tho·∫£ng c·ª© b·ªã m·∫•t √¢m b√†n ph√≠m ·∫•y m√¨nh ph·∫£i T·∫Øt ngu·ªìn b·∫≠t l·∫°i th√¨ m·ªõi c√≥ li·ªáu c√≥ ph·∫£i b·ªã l·ªói g√¨ kh√¥ng",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n, xin l·ªói ƒë√£ ƒë·ªÉ b·∫°n ƒë·ª£i l√¢u nh√©¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y c√≥ th·ªÉ do ph·∫ßn m·ªÅm, B·∫°n vui l√≤ng v√†o C√†i ƒë·∫∑t> c√†i ƒë·∫∑t chung> ƒë·∫∑t l·∫°i> ƒë·∫∑t l·∫°i t·∫•t c·∫£ c√†i ƒë·∫∑t xem c√≥ kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng b·∫°n nh√©¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.774304,
      "id": "19608269",
      "field_search": "question",
      "question": "ch·ªã ∆°i cho em h·ªèi ! em m·∫•t m·ªôt iphone 6 16G m√† e kh√¥ng c√≥ icloud v√† kh√¥ng c√†i g√¨ c·∫£ th√¨ c√≥ ƒë·ªãnh v·ªã ƒë∆∞·ª£c m√°y kh√¥ng ·∫° ?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y r·∫•t ti·∫øc l√† ¬†kh√¥ng c√≥ c√°ch n√†o ƒë·ªãnh v·ªã m√°y b·∫°n nh√©¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.656597,
      "id": "24842215",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao m√°y m√¨nh to√†n b·ªã treo m√°y nh·ªâ ad",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n, T√¨nh tr·∫°ng n√†y b·∫°n kh√¥i ph·ª•c c√†i ƒë·∫∑t g·ªëc c·ªßa ƒëi·ªán tho·∫°i ƒë·ªÉ kh·∫Øc ph·ª•c b·∫°n nh√©. L∆∞u √Ω thao t√°c n√†y s·∫Ω x√≥a h·∫øt d·ªØ li·ªáu tr√™n m√°y n√™n b·∫°n c·∫ßn sao l∆∞u, b·∫°n c·∫ßn ƒë·∫£m b·∫£o m√°y ch∆∞a Jailbreak v√† nh·ªõ r√µ t√†i kho·∫£n v√† m·∫≠t kh·∫©u iCloud ƒë√£ ƒëƒÉng nh·∫≠p tr√™n m√°y tr∆∞·ªõc khi th·ª±c hi·ªán. B·∫°n v√†o C√†i ƒë·∫∑t > C√†i ƒë·∫∑t chung > ƒê·∫∑t l·∫°i > X√≥a t·∫•t c·∫£ n·ªôi dung v√† c√†i ƒë·∫∑t > OK. Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.559249,
      "id": "21098523",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ∆°i, m ko t√¨m ƒë∆∞·ª£c zing MP3 tr√™n app Stone?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n ƒëang ·ªü Vi·ªát Nam hay ·ªü n∆∞·ªõc ngo√†i v·∫≠y b·∫°n ·∫° ?Mong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c th√¥ng tin ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n ƒë·ªÉ m√¨nh t∆∞ v·∫•n ch√≠nh x√°c nh·∫•t cho b·∫°n nh√©.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.495666,
      "id": "19171809",
      "field_search": "question",
      "question": "m√°y e b·ªã m·∫•t wifi ph·∫£i l√†m sao",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y tr√™n iPhone 6 c√≥ th·ªÉ do xung ƒë·ªôt ph·∫ßn m·ªÅm tr√™n m√°y, b·∫°n vui l√≤ng t·∫Øt kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i m√°y xem c√≥ kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c t√¨nh tr·∫°ng tr√™n kh√¥ng b·∫°n nh√©.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.468016,
      "id": "20788514",
      "field_search": "question",
      "question": "T·∫°i sao ƒë·ªÉ sim v√¥ th√¨ n√≥ hi·ªán l√™n l√† ƒëang t√¨m ki·∫øm v·ªõi ko c√≥ d·ªãch v·ª• l√† sao v",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†B·∫°n gi√∫p m√¨nh v·ªá sinh l·∫°i m·∫°ch ƒë·ªìng c·ªßa sim ho·∫∑c ƒë·ªïi sim kh√°c v√† kh·ªüi ƒë·ªông m√°y l·∫°i xem ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng b·∫°n nha.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.456257,
      "id": "24168199",
      "field_search": "question",
      "question": "E ƒë√£ b·∫≠t th∆∞ vi·ªán ·∫£nh cloud v√† e xo√° trong album th√¨ ·∫£nh trong icloud m·∫•t lun h·∫£ ad",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,N·∫øu b·∫°n b·∫≠t ƒë·ªìng b·ªô iCloud > x√≥a ·∫£nh th√¨ ·∫£nh s·∫Ω b·ªã x√≥a kh·ªèi iCloud nha b·∫°n.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.404192,
      "id": "21238430",
      "field_search": "question",
      "question": "M√¨nh mua m√°y m√†n h√¨nh b·ªã ·ªôp ·∫πp v ƒë·ªïi ƒë√£ lo ad",
      "answer": "Ch√†o anh¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y anh vui l√≤ng mang s·∫£n ph·∫©m ra b√™n em ki·ªÉm tra m√†n h√¨nh c·ªßa anh b·ªã l·ªói nh∆∞ th·∫ø n√†o. N·∫øu s·∫£n ph·∫©m b·ªã l·ªói s·∫£n xu·∫•t b√™n em s·∫Ω h·ªó tr·ª£ 1 ƒë·ªïi 1 v·ªõi s·∫£n ph·∫©m b·ªã l·ªói kƒ© thu·∫≠t ( c√πng m√†u, h√£ng,model) trong v√≤ng 1 th√°ng ƒë·∫ßu ti√™n cho anh nh√©.Xin g·ª≠i th√¥ng tin ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.394791,
      "id": "30421309",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ∆°i cho e h·ªèi, viber c·ªßa e c√≥ hi·ªán l√™n 4 tin nh·∫Øn m·ªõi nh∆∞ng t√¨m k th·∫•y l√† s√†o ·∫°, mong ad ch·ªâ gi√∫p",
      "answer": "Ch√†o anh ,D·∫° tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y anh vui l√≤ng th·ª≠ kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i m√°y ƒë·ªÉ d·ªØ li·ªáu h·ªá th·ªëng ƒë∆∞·ª£c t·ª± ƒë·ªông l√†m m·ªõi l·∫°i v√† ki·ªÉm tra l·∫ßn n·ªØa xem sao anh nh√©. Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.373099,
      "id": "32217267",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 h√¥m tr∆∞·ªõc c·∫≠p nh·∫≠t ph·∫ßn m·ªÅm gi·ªù l√†m sao thay ƒë·ªïi m·∫≠t kh·∫©u kho√° m√†n h√¨nh v·∫≠y ae!!t√¨m ho√†i ko th·∫•y",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° b·∫°n v√†o c√†i ƒë·∫∑t > touch ID v√† m·∫≠t m√£ > nh·∫≠p m·∫≠t kh·∫©u c≈© > ch·ªçn thay ƒë·ªïi m·∫≠t m√£ l√† ƒë∆∞·ª£c b·∫°n nha.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.301103,
      "id": "25690324",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e xoay m√†n h√¨nh k dk ad",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n k√©o thanh tr·∫°ng th√°i - b·∫≠t xoay m√†n h√¨nh - v√†o m·ªü ·∫£nh - xem ·∫£nh v√† xoay m√†n h√¨nh xem ·∫£nh c√≥ xoay kh√¥ng b·∫°n nh√©,¬†mong b·∫°n s·ªõm ph·∫£n h·ªìi th√¥ng tin ƒë·∫øn b√™n m√¨nh c√≥ th·ªÉ h·ªó tr·ª£ b·∫°n nha.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.180143,
      "id": "25915872",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m√¨nh h·ªèi : ƒët m√¨nh ƒëang d√πng m√† t·ª± nhi√™n m·∫•t s√≥ng ƒë√£ t·∫Øt m√°y b·∫≠t l·∫°i m·ªü ch·∫ø ƒë·ªô m√°y bay nh∆∞ng v·∫´n kh√¥ng ƒë∆∞·ª£c gi·ªù ph·∫£i l√†m th·∫ø n√†o ai?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n th·ª≠ thao t√°c :- Th√°o sim ra ngo√†i.- V·ªá sinh m·∫∑t ti·∫øp x√∫c sim.- G·∫Øn sim v√†o m√°y, sau ƒë√≥ kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i ƒëi·ªán tho·∫°i v√† theo d√µi th√™m xem c√≤n l·ªói kh√¥ng b·∫°n nh√©.Th√¢n ch√†o b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.166688,
      "id": "30639194",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ƒë√£ ‚Äúƒë·∫∑t l·∫°i‚Äù m√† sao m√°y em v·∫´n hay b·ªã ƒë∆° v·∫≠y ·∫° !!",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã ,D·∫° tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y ch·ªã vui l√≤ng mang s·∫£n ph·∫©m ra si√™u th·ªã Thegioididong.com ho·∫∑c dienmayxanh.com g·∫ßn nh·∫•t ƒë·ªÖ ƒë∆∞·ª£c h·ªó tr·ª£ ki·ªÉm tra ch·ªã nh√©.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.110975,
      "id": "27526966",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online bao h dk l·∫•y m√°y v·∫≠y ad",
      "answer": "Ch√†o anh.V·ªõi s·∫£n ph·∫©m¬†ƒêi·ªán tho·∫°i iPhone 6 32GBr n·∫øu anh ƒë·∫∑t h√†ng online GI√Å R·∫∫: 6.690.000‚Ç´ th√¨ anh nh·∫≠n h√†ng trong v√≤ng 48 gi·ªù anh nh√©,Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.110547,
      "id": "21408461",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ∆°i cho em h·ªèi.... m√¨nh l∆∞u m·∫≠t kh·∫©u t√¨m iphone ƒëc k ·∫°? Ch·ª© m·ªói l·∫ßn e v√†o l√† n√≥ b·∫Øt ghi mk?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° m√¨nh c√≥ th·ª≠ ƒëƒÉng nh·∫≠p t√†i kho·∫£n v√† tho√°t ·ª©ng d·ª•ng v√†o l·∫°i th√¨ t√†i kho·∫£n v·∫´n ƒë∆∞·ª£c l∆∞u l·∫°i ·∫°; b·∫°n th·ª≠ kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i m√°y ƒë·ªÉ d·ªØ li·ªáu ƒë∆∞·ª£c t·ª± ƒë·ªông l√†m m·ªõi l·∫°i v√† ki·ªÉm tra xem sao b·∫°n nh√©.Chia s·∫ª c√πng b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.095346,
      "id": "23701787",
      "field_search": "question",
      "question": "M√¨nh sn 98 c√≥ mua tr·∫£ g√≥p dk k ad",
      "answer": "Ch√†o anh,R·∫•t ti·∫øc hi·ªán t·∫°i th√¨ anh v·∫´n ch∆∞a ƒë·ªß tu·ªïi n√™n anh ch∆∞a th·ªÉ tham gia mua tr·∫£ g√≥p ƒë∆∞·ª£c anh nh√©. Tuy nhi√™n anh c√≥ th·ªÉ nh·ªù ng∆∞·ªùi th√¢n ƒë√£ ƒë·ªß 20-60 tu·ªïi ƒë·ª©ng t√™n mua tr·∫£ g√≥p thay anh nha.Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.062134,
      "id": "30531642",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt of e ch∆°i free fire t·ª± d∆∞ng b·ªã m·∫•t t√≠nh nƒÉng giao ti√™p v·ªõi ƒë√¥g ƒë·ªçi trong khi mik van b·∫≠t. C√≥ th·ªÉ nghe dk ƒëd noi nh∆∞ng e noi thi dd k nghe dk. C√°c cu·ªôc g·ªçi ngo√†i th√¨ v√¢n bt. Ad cho e hoi nguyen nhan n√≥ b·ªã nh∆∞ v·∫°y ·∫°",
      "answer": "Ch√†o anh,D·∫° tr∆∞·ªõc ti√™n th√¨ anh th·ª≠ x√≥a game ƒëi, r·ªìi anh t·∫£i game n√†y v√† ki·ªÉm tra l·∫°i xem c√≤n t√¨nh tr·∫°ng nh∆∞ v·∫≠y kh√¥ng nha.Chia s·∫ª c√πng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.010417,
      "id": "19547730",
      "field_search": "question",
      "question": "sao m√°y c·ªßa em ƒë√£ gim s·∫°c r·ªìi m√† pin v·∫´n b·ªã tu·ªôt v·∫≠y ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Xin l·ªói ƒë√£ ƒë·ªÉ b·∫°n ƒë·ª£i l√¢u nh√© ! Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n th·ª≠ l·∫°i v·ªõi m·ªôt adapter s·∫°c n√†o kh√°c xem sao nh√©.Mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.997024,
      "id": "21821743",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho m√¨nh h·ªèi, t·∫•t c·∫£ c√°c t·∫≠p tin hay video download v·ªÅ trong Iphone6 n·∫±m ·ªü ƒë√¢u v·∫≠y? M√¨nh t√¨m ho√†i kh√¥ng th·∫•y. C√°m ∆°n.",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n.Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y do m·∫∑c ƒë·ªãnh h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh IOS kh√¥ng c√≥ m·ª•c qu·∫£n l√Ω file n√™n khi b·∫°n t·∫£i d·ªØ li·ªáu ho·∫∑c video b·∫±ng ·ª©ng d·ª•ng n√†o th√¨ b·∫°n c√≥ th·ªÉ v√†o tr·ª±c ti·∫øp ·ª©ng d·ª•ng ƒë√≥ ƒë·ªÉ xem l·∫°i b·∫°n nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.915295,
      "id": "31852116",
      "field_search": "question",
      "question": "C√≥ c√°ch n√†o ƒë·ªÉ b·∫≠t/t·∫Øt nhanh wifi,bluetooch, v·ªã tr√≠ iphone 6 m√† k c·∫ßn v√†o ph·∫ßn c√†i ƒë·∫∑t k ·∫°?",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã¬†D·∫° ch·ªã vu·ªët t·ª´ d∆∞·ªõi l√™n tr√™n l√† s·∫Ω hi·ªÉn th·ªã m·ª•c ƒë·ªÉ b·∫≠t / t·∫Øt wifi , Bluetooth , c√≤n GPS th√¨ c·∫ßn v√†o c√†i ƒë·∫∑t ch·ªã nha .Th√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.8401985,
      "id": "20277385",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx5006473521 Nh·ªù ad chek h·ªô imel m√°y e c√≥ ph·∫£i c√≤n b·∫£o h√†nh ch√≠nh h√£ng apple hay ko ·∫°.. e t√¨m m√£i m√† ko ƒëc ·∫° .. thank ad",
      "answer": "Ch√†o anhEm v·ª´a ki·ªÉm tra s·ªë IMEI n√†y kh√¥ng t√¨m th·∫•y th√¥ng tin n√†o tr√™n h·ªá th·ªëng Thegioididong.com n√™n em kh√¥ng c√≥ th√¥ng tin anh nh√©Th√¥ng tin ƒë·∫øn Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.785676,
      "id": "31597087",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk h·ªèi sao mk b·∫≠t ch·∫ø ƒë·ªô m√°y bay kh√¥ng b·∫≠t ƒëc wi fi zay ad",
      "answer": "Ch√†o anh ,¬†T√¨nh tr·∫°ng n√†y anh th·ª≠ t·∫Øt ƒëi·ªán tho·∫°i kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i gi√∫p em xem c√≥ kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng anh nh√©. N·∫øu kh√¥ng ƒë∆∞·ª£c anh ph·∫£n h·ªìi t·∫°i ƒë√¢y em s·∫Ω h·ªó tr·ª£ ti·∫øp cho anh .¬†Mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.760588,
      "id": "25916351",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngo√†i tin nh·∫Øn ra M√°y k th√¥ng b√°o ·ª©ng d·ª•ng n√†o c·∫£ g·ªìm line. Mesenger. Fb. Zalo. ... M√¨nh ƒë√£ b·∫≠t th√¥ng b√°o trong m√°y v√† ·ª©ng d·ª•ng r·ªìi. K bi·∫øt l√†m sao c·∫£",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y B·∫°n vui l√≤ng v√†o C√†i ƒë·∫∑t> c√†i ƒë·∫∑t chung> ƒë·∫∑t l·∫°i> ƒë·∫∑t l·∫°i t·∫•t c·∫£ c√†i ƒë·∫∑t xem c√≥ kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng b·∫°n nh√©¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.760588,
      "id": "25916317",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngo√†i tin nh·∫Øn ra M√°y k th√¥ng b√°o ·ª©ng d·ª•ng n√†o c·∫£ g·ªìm line. Mesenger. Fb. Zalo. ... M√¨nh ƒë√£ b·∫≠t th√¥ng b√°o trong m√°y v√† ·ª©ng d·ª•ng r·ªìi. K bi·∫øt l√†m sao c√†",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y B·∫°n vui l√≤ng v√†o C√†i ƒë·∫∑t > C√†i ƒë·∫∑t chung > ƒê·∫∑t l·∫°i > ƒê·∫∑t l·∫°i t·∫•t c·∫£ c√†i ƒë·∫∑t (d√≤ng th·ª© nh·∫•t) v√† ki·ªÉm tra l·∫°i b·∫°n nh√©.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.731062,
      "id": "20628529",
      "field_search": "question",
      "question": "m√¨nh mua s·∫£n h·∫©m h∆°n 01 th√°ng r·ªìi. s√°ng nay s·∫°c pin th√¨ t·ª± nhi√™n m·∫•t ngu·ªìn. ·∫•n n√∫t  b·∫≠t m√†n h√¨nh m√£i kh√¥ng th·∫•y l√™n. ·∫•n ƒë·ªìng th·ªùi 2 n√∫t hoome v√† b·∫≠t m√†n h√¨nh m·ªõi l√™n. m√°y m√¨nh b·ªã sao ·∫°. c·∫£m ∆°n!",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†C√≥ th·ªÉ trong qu√° tr√¨nh ho·∫°t ƒë·ªông m√°y b·ªã xung ƒë·ªôt ph·∫ßn m·ªÅm n√™n d·∫´n ƒë·∫øn treo m√°y b·∫°n nha, b·∫°n an t√¢m s·ª≠ d·ª•ng n√®.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.687044,
      "id": "29947232",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin ch√†o ktv tgƒë. M√¨nh mu·ªën h·ªèi m√¨nh ƒëang x√†i iphone 6,  phi√™n b·∫£n ios 10.0.2. Gi·ªù mu·ªën c·∫≠p nh·∫≠t l√™n ios11 ho·∫∑c ios12 th√¨ m√°y c·ª© b·ªã nh∆∞ h√¨nh, kh√¥ng t√¨m ƒë∆∞·ª£c b·∫£n c·∫≠p nh·∫≠t. M√¨nh ƒë√£ th·ª≠ nhi·ªÅu m·∫°ng wifi kh√°c nhau, c√≥ khi b·ªã ƒë∆° m√†n h√¨nh c·∫£ ng√†y ·∫°. Mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ ktv. M√¨nh c·∫£m ∆°n.",
      "answer": "Ch√†o anhTr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y anh gi√∫p em v√†o c√†i ƒë·∫∑t > c√†i ƒë·∫∑t chung > ƒë·∫∑t l·∫°i > ch·ªçn d√≤ng ƒë·∫ßu ti√™n \"ƒë·∫∑t l·∫°i t·∫•t c·∫£ c√†i ƒë·∫∑t\" sau ƒë√≥ ki·ªÉm tra l·∫°i t√¨nh tr·∫°ng tr√™n gi√∫p em nha.Chia s·∫Ω c√πng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.6677,
      "id": "22023122",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m√¨nh h·ªèi c√°ch t·∫Øt √¢m ph√≠m s·ªë tr√™n ip6, m√¨nh n√¢ng c·∫•p l√™n IOS11 √¢m ph√≠m s·ªë r·∫•t to, nghe r·∫•t kh√≥ ch·ªãu m√† m√¨nh t√¨m ƒë·ªß c√°ch ko t·∫Øt ƒë∆∞·ª£c, thanks ƒë√£ t∆∞ v·∫•n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n, B·∫°n vui l√≤ng v√†o C√†i ƒë·∫∑t > √Çm thanh > √Çm b√†n ph√≠m > T·∫Øt b·∫°n nh√©. Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.649675,
      "id": "24308182",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao m√°y e v√†o facebook l∆∞·ªõt bag tin chi dk m√¥t √≠t la k l∆∞·ªõt dk nh·ªâ",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y c√≥ th·ªÉ do l·ªói ph√°t sinh t·ª´ ·ª©ng d·ª•ng b·∫°n gi√∫p m√¨nh x√≥a ·ª©ng d·ª•ng sau ƒë√≥ t·∫£i l·∫°i ·ª©ng d·ª•ng gi√∫p m√¨nh ki·ªÉm tra xem sao nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.613489,
      "id": "21151410",
      "field_search": "question",
      "question": "m√¨nh b·ªã qu√™n m·∫•t m·∫≠t kh·∫©u th√¨ ph·∫£i l√†m sao ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n qu√™n m·∫≠t kh·∫©u g√¨ tr√™n m√°y n√†y v·∫≠y, mong b·∫°n s·ªõm ph·∫£n h·ªìi th√¥ng tin ƒë·∫øn b√™n m√¨nh c√≥ th·ªÉ h·ªó tr·ª£ b·∫°n nha.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.612429,
      "id": "19261827",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ∆°i, m√¨nh c√†i ·ª©ng d·ª•ng b·∫±ng itunes tr√™n m√°y t√≠nh, v·∫≠y em th√°o itunes tr√™n m√°y t√≠nh ra th√¨ ·ª©ng d·ª•ng c·ªßa m√¨nh c√≥ b·ªã m·∫•t theo kh√¥ng ·∫°?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.522844,
      "id": "21154761",
      "field_search": "question",
      "question": "n·∫øu s·∫°c qua ƒë√™m th√¨ n√≥ c√≥ b·ªã t√¨nh tr·∫°ng kh√¥ng c√≥ s√≥ng ko v·∫≠y , v√≠ d·ª• nh∆∞ l√† \" ƒëang t√¨m ki·∫øm \" ho·∫∑c \" kh√¥ng c√≥ d·ªãch v·ª• \" √°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n.M√¨nh t√¨m ki·∫øm th√¥ng tin th√¨ kh√¥ng c√≥ t√¨nh tr·∫°ng ƒë·ªÉ m√°y s·∫°c qua ƒë√™m m√† ph√°t sinh l·ªói sim nh∆∞ b·∫°n ƒë·ªÅ c·∫≠p nha b·∫°n.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.483249,
      "id": "29397430",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi b·∫≠t d·ªØ li·ªáu m√°y b·ªã n√≥ng th√¨ c√≥ sao kh√¥ng ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Khi b·∫°n b·∫≠t d·ªØ li·ªáu m·∫°ng di ƒë·ªông th√¨ m√°y s·∫Ω ·∫•m l√™n nhanh b·∫°n nha. Hi·ªán t∆∞·ª£ng n√†y l√† ho√†n to√†n b√¨nh th∆∞·ªùng. N√™n b·∫°n c√≥ th·ªÉ an t√¢m ti·∫øp t·ª•c s·ª≠ d·ª•ng s·∫£n ph·∫©m b·∫°n nh√©.¬†Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.469354,
      "id": "25610129",
      "field_search": "question",
      "question": "m√¨nh m·ªõi mua m√°y ng√†y 12/2 m√† gi·ªù m√°y c·ª© hay b·ªã s·∫≠p ngu·ªìn . nh∆∞ v·∫≠y l√† sao ad?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n, T√¨nh tr·∫°ng n√†y b·∫°n kh√¥i ph·ª•c c√†i ƒë·∫∑t g·ªëc c·ªßa ƒëi·ªán tho·∫°i ƒë·ªÉ kh·∫Øc ph·ª•c b·∫°n nh√©. L∆∞u √Ω thao t√°c n√†y s·∫Ω x√≥a h·∫øt d·ªØ li·ªáu tr√™n m√°y n√™n b·∫°n c·∫ßn sao l∆∞u, b·∫°n c·∫ßn ƒë·∫£m b·∫£o m√°y ch∆∞a Jailbreak v√† nh·ªõ r√µ t√†i kho·∫£n v√† m·∫≠t kh·∫©u iCloud ƒë√£ ƒëƒÉng nh·∫≠p tr√™n m√°y tr∆∞·ªõc khi th·ª±c hi·ªán. B·∫°n v√†o C√†i ƒë·∫∑t > C√†i ƒë·∫∑t chung > ƒê·∫∑t l·∫°i > X√≥a t·∫•t c·∫£ n·ªôi dung v√† c√†i ƒë·∫∑t > OK. Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.467353,
      "id": "18166045",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip6 ng∆∞·ªùi ta g·ªçi ƒëi·ªán n√≥i chuy·ªán c·ª© b·ªã d·ªôi l·∫°i l√† sao v·∫≠y ad. Do m√°y m√¨nh hay m√°y ng∆∞·ªùi ta",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n vui l√≤ng th·ª≠ thao t√°c t·∫Øt c√°c ·ª©ng d·ª•ng ch·∫°y ng·∫ßm ¬†v√† kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i m√°y, ho·∫∑c th·ª≠ g·ªçi ƒëi·ªán v√†o 1 l√∫c kh√°c xem c√≥ kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y kh√¥ng b·∫°n nha! ¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.457567,
      "id": "30840344",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Messenger c·ªßa m√°y m√¨nh Khi c√≥ ng∆∞·ªùi nh·∫Øn tin m√† m√°y kh√¥ng k√™u ·∫° ? ƒê√£ b·∫≠t ƒë·∫ßy ƒë·ªß th√¥ng b√°o m√† v·∫´n v·∫≠y, Rs r·ªìi t·∫Øt ngu·ªìn c≈©ng kh√¥ng ƒë∆∞·ª£c lu√¥n",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã ,D·∫° tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y c√≥ th·ªÉ ·ª©ng d·ª•ng¬† c·ªßa ch·ªã ƒëang c√≥ v·∫•n ƒë·ªÅ n√™n ch·ªã vui l√≤ng g·ª° b·ªè ·ª©ng d·ª•ng v√† c√†i l·∫°i xem sao ch·ªã nh√©.¬†Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.412515,
      "id": "21942373",
      "field_search": "question",
      "question": "T·ª´ l√∫c mua m√°y v·ªÅ l√† c·ª© b·∫£o k√≠ch ho·∫°t imesseger, ok l√† m·∫•t ti·ªÅn. T·∫Øt ngu·ªìn m·ªü l·∫°i v√£n b·ªã. L·ªói hay sao v·∫≠y ad",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° b·∫°n ki·ªÉm tra l·∫°i gi√∫p m√¨nh xem b·∫°n c√≥ th∆∞·ªùng kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i m√°y ho·∫∑c thay ƒë·ªïi sim kh√¥ng nh√©, vi·ªác n√†y s·∫Ω ·∫£nh h∆∞·ªüng ƒë·∫øn vi·ªác k√≠ch ho·∫°t l·∫°i iMessage ƒë√≥ ·∫°.Mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.411218,
      "id": "30458142",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y t·ª± nhi√™n b·ªã m·∫•t √¢m thanh l√† sao v·∫≠y,g·ªçi kh√¥ng ƒë·ªï chu√¥ng,nghe nh·∫°c hay v√¥ YouTube xem phim ƒë·ªÅu m·∫•t ti·∫øng kh√¥ng c√≥ √¢m thanh g√¨ l√† sao v·∫≠y ·∫°",
      "answer": "Ch√†o anh ,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y anh th·ª≠ b·∫≠t c√¥ng t·∫Øc c·∫°nh tr√°i m√°y ƒë√£ ƒë∆∞·ª£c b·∫≠t l√™n ch∆∞a anh nh√©.Mong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.371168,
      "id": "21904358",
      "field_search": "question",
      "question": "b·ªã nh∆∞ n√†y l√† sao v·∫≠y ad k th·ªÉ t·∫£i ƒëc",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.284814,
      "id": "21337700",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m√¨nh h·ªèi t·∫°i sao ip c·ªßa m√¨nh  v√†o trang t√¨m ki·∫øm m√† g√µ ch·ªØ ƒë·∫ßu ti√™n n√≥ hay b·ªã ko g√µ ƒë∆∞·ª£c ti·∫øng Vi·ªát, nh∆∞ng ƒë·∫øn t·ª´ th·ª© 2 th√¨ l·∫°i ƒë∆∞·ª£c? M ƒëang d√πng ip6 b·∫£n 32gb",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n t·∫£i v·ªÅ ·ª©ng d·ª•ng Laban key c√†i v√†o m√°y s·ª≠ d·ª•ng ·ª©ng d·ª•ng n√†y l√†m b√†n ph√≠m m·∫∑c ƒë·ªãnh cho m√°y r·ªìi g√µ ti·∫øng Vi·ªát l·∫°i xem sao b·∫°n nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.263604,
      "id": "27742929",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y iPhone 6 c·ªßa em l√™n ios 11 sao em b·∫≠t ƒë√®n pin k ƒëc v·∫≠y ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n th·ª≠ t·∫Øt ƒëi·ªán tho·∫°i kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i gi√∫p m√¨nh xem c√≥ kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng b·∫°n nh√©. N·∫øu kh√¥ng ƒë∆∞·ª£c b·∫°n ph·∫£n h·ªìi t·∫°i ƒë√¢y m√¨nh s·∫Ω h·ªó tr·ª£ ti·∫øp cho b·∫°n .¬†Mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n¬† !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.261516,
      "id": "24229792",
      "field_search": "question",
      "question": "C√°c ·ª©ng d·ª•ng trong m√°y c√≥ b·ªã m·∫•t ho·∫∑c b·ªã ƒëƒÉng xu·∫•t k ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Xin l·ªói m√¨nh ch∆∞a hi·ªÉu r√µ c√¢u h·ªèi c·ªßa b·∫°n. B·∫°n vui l√≤ng cung c·∫•p th√™m th√¥ng tin r√µ h∆°n t√™n ·ª©ng d·ª•ng b·∫°n mu·ªën nh·∫Øc t·ªõi ƒë·ªÉ m√¨nh c√≥ th·ªÉ h·ªó tr·ª£ cho b·∫°n t·ªët h∆°n nh√©.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.25477,
      "id": "25695954",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho m√¨nh h·ªèi IP 6 n√†y kh√¥ng t·∫Øt ƒë∆∞·ª£c √¢m thanh khi m√¨nh b·∫•m c√°c s·ªë ƒë·ªÉ g·ªçi √Ω , n√≥ k√™u bip bip t√¨m m√£i ko th·∫•y ch·ªó t·∫Øt",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†ƒê√¢y l√† thi·∫øt k·∫ø m·∫∑c ƒë·ªãnh c·ªßa m√°y n√™n kh√¥ng t·∫Øt ƒë∆∞·ª£c b·∫°n nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.245159,
      "id": "19562014",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em h·ªèi ip 6 t·∫£i nh·∫°c v·ªÅ l∆∞u ·ªü ƒë√¢u v·∫≠y ·∫° e t√¨m trong ph·∫ßn nh·∫°c ko th·∫•y",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n vui l√≤ng cung c·∫•p th√™m th√¥ng tin cho m√¨nh l√† b·∫°n t·∫£i nh·∫°c b·∫±ng c√°ch hay ·ª©ng d·ª•ng n√†o ƒë·ªÉ m√¨nh c√≥ th·ªÉ h·ªó tr·ª£ cho b·∫°n t·ªët h∆°n nh√© .¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.24217,
      "id": "21587639",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ch∆∞a x√†i ip l·∫ßn n√†o nh∆∞ng em ch·ªâ t√¨m hi·ªÉu. Th√¨ m√¨nh m·ªü kh√≥a b·∫±ng b·∫£o m·∫≠t VT sao ph·∫£i nh·∫≠p icoul ms d√πng dc ·∫°m",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y th√¨ v·ªõi b·∫£o m·∫≠t v√¢n tay th√¨ s·∫Ω kh√°c v·ªõi iCloud v·ªõi v√¢n tay th√¨ h·ªó tr·ª£ b·∫°n kh√≥a m√†n h√¨nh c√≤n v·ªõi iCloud th√¨ s·∫Ω kh√≥a to√†n b·ªô m√°y t·ª©c l√† b·∫£o m·∫≠t s·∫Ω cao h∆°n n·∫øu m√°y c·ªßa b·∫°n m·∫•t v√¢n tay th√¨ c√≥ th·ªÉ Restore l·∫°i m√°y ƒë·ªÉ s·ª≠ d·ª•ng ƒë∆∞·ª£c nh∆∞ng n·∫øu m√°y b·ªã kh√≥a iCloud th√¨ hi·ªán t·∫°i v·∫´n ch∆∞a c√≥ c√°ch m·ªü kh√≥a v√† kh√¥ng s·ª≠ d·ª•ng ƒë∆∞·ª£c ƒëi·ªán tho·∫°i n·ªØa nha b·∫°n.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.234923,
      "id": "30313958",
      "field_search": "question",
      "question": "Minhd x√†i Ip6 , sim m√¨nh b·ªã \" kh√¥ng c√≥ d·ªãch v·ª• \" m√¨nh ƒë√£ reset , c√†i l·∫°i m·∫°ng v√† m√°y ,m√† v·∫´n k ƒëc th√¨ ph·∫£i l√†m sao?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,V·ªÅ t√¨nh tr·∫°ng n√†y b·∫°n vui l√≤ng d√†nh √≠t th·ªùi gian mang s·∫£n ph·∫©m gh√© tr·ª±c ti·∫øp h·ªá th·ªëng si√™u th·ªã Th·∫ø Gi·ªõi Di ƒê·ªông ƒë·ªÉ k·ªπ thu·∫≠t vi√™n b√™n m√¨nh h·ªó tr·ª£ ki·ªÉm tra cho b·∫°n nh√©.Xin th√¥ng tin ·∫°.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.229946,
      "id": "19465958",
      "field_search": "question",
      "question": "E ƒëang ƒë·ªãnh mua j7 pro ho·∫∑c iphone 6 32gb , e ch·ªâ chup hinh xem phim face , zalo √≠t game thui .. e c·∫ßn t√¨m 1 m√°y ko lag gi·∫≠t m·∫°ng .. v√† tu·ªïi th·ªç v√† ƒë·ªô m∆∞·ª£t c·ªßa m√°y cao ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†N·∫øu nh∆∞ b·∫°n mu·ªën s·ª≠ d·ª•ng h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh m∆∞·ª£t m√† l√¢u d√†i, th√¨ b·∫°n n√™n ch·ªçn iPhone 6 32Gb nh√©.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.227825,
      "id": "21059938",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao con ip6 c·ªßa m√¨nh s√†i nhanh n√≥ng v·∫≠y. C√≥ b·ªã sao k?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y th√¨ b·∫°n l∆∞u √Ω trong qu√° tr√¨nh s·ª≠ d·ª•ng n√™n t·∫Øt h·∫øt ·ª©ng d·ª•ng ng·∫ßm v√† c√°c k·∫øt n·ªëi kh√¥ng c·∫ßn thi·∫øt c·ªßa m√°y ƒë·ªÉ gi√∫p tr√°nh t√¨nh tr·∫°ng n√≥ng m√°y nhanh n√†y x·∫£y ra b·∫°n nh√©. Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n, th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.19738,
      "id": "18326040",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao m√°y m√¨nh mua m·ªõi nguy√™n seal t·ªëi nay. L·∫Øp sim v√†o r·ªìi check ng√†y k√≠ch ho·∫°t b·ªã l√πi m·∫•t ch·ª•c ng√†y l√† sao. 15/4. Nh·ªù ad k·ªπ thu·∫≠t gi√∫p m√¨nh",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†B·∫°n c√≥ th·ªÉ cung c·∫•p th√™m th√¥ng tin cho m√¨nh IMEI s·∫£n ph·∫©m ¬†n√†y ƒë·ªÉ m√¨nh c√≥ th·ªÉ h·ªó tr·ª£ cho b·∫°n t·ªët h∆°n nh√©! ¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.168387,
      "id": "19960103",
      "field_search": "question",
      "question": "M√¨nh b·ªã m·∫•t c√¢y l·∫•y sim c·ªßa m√°y samsung j5, c√≥ c√°ch n√†o l·∫•y ko v·∫≠y b·∫°n. Tks",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n c√≥ th·ªÉ s·ª≠ d·ª•ng k·∫πp gi·∫•y nh·ªè thay cho C√¢y l·∫•y Sim ho·∫∑c b·∫°n c√≥ th·ªÉ li√™n h·ªá c·ª≠a h√†ng b√™n ngo√†i ƒë·ªÉ mua l·∫°i b·∫°n nh√©.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.166041,
      "id": "22358136",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ∆°i cho e h·ªèi t·∫°i sao e n·∫Øp sim v√†o l·∫°i ghi l√† ƒëang t√¨m ki·∫øm ·∫°, gi√∫p e v·ªõi",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Xin l·ªói ƒë√£ ƒë·ªÉ b·∫°n ƒë·ª£i l√¢u nh√© ! Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n th·ª≠ l·∫°i v·ªõi m·ªôt sim n√†o kh√°c xem sao nh√©.Mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.162445,
      "id": "31628251",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hoir sao khi em kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i m√°y th√¨ b·ªã m·∫•t h·∫øt t·∫•t c·∫£ h√¨nh v·∫≠y ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y c·∫ßn tr·ª±c ti·∫øp ki·ªÉm tra m√°y, x√°c ƒë·ªãnh nguy√™n nh√¢n v√† h∆∞·ªõng h·ªó tr·ª£, b·∫°n vui l√≤ng d√†nh √≠t th·ªùi gian ƒë·∫øn si√™u th·ªã Thegioididong.com g·∫ßn nh·∫•t ƒë·ªÉ c√°c b·∫°n b√™n m√¨nh h·ªó tr·ª£ t·ªët nh·∫•t cho b·∫°n nh√©. Mong b·∫°n th√¥ng c·∫£m cho s·ª± b·∫•t ti·ªán n√†y !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.122729,
      "id": "31562244",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao minh b·∫≠t 4g ko ƒë∆∞·ª£c ad minh ƒë√£ ƒë·ªïi qua 4g mobifone r·ªìi n√≥ c·ª© 3g ko ak",
      "answer": "Ch√†o anh ,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y anh v√†o c√†i ƒë·∫∑t > di ƒë·ªông > t√πy ch·ªçn d·ªØ li·ªáu di ƒë·ªông > tho·∫°i > ch·ªçn 4G sau ƒë√≥ kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i m√°y ki·ªÉm tra xem c√≥ ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng ·∫°.Mong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.120999,
      "id": "28634742",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho h·ªèi sao b·∫£n c·∫≠p nh·∫≠t ios 11.4 sao m√°y m√¨nh k c√≥ th√¥ng b√°o cn v·∫≠y.",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n c·∫Øm c√°p m√°y v√†o m√°y t√≠nh qua itunes ƒë·ªÉ c·∫≠p nh·∫≠t s·∫Ω¬†ƒë∆∞·ª£c b·∫°n nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.044279,
      "id": "18560816",
      "field_search": "question",
      "question": "Dear ! Mh c√≥ sd 2 iphone 5s & 6. Cho m√¨nh h·ªèi l√† khi m√¨nh mu·ªën s·ª≠ d·ª•ng ch·ª©c nƒÉng t√¨m iphone th√¨ tr√™n thi·∫øt b·ªã ip 6 ph·∫£i nh·∫≠p icloud c·ªßa ip5s ph·∫£i ko ? Ths !",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° mu·ªën ƒë·ªãnh v·ªã m√°y iphone ƒë√∫ng l√† c·∫ßn ph·∫£i nh·∫≠p ƒë√∫ng th√¥ng tin t√†i kho·∫£n icloud m·ªõi ƒë∆∞·ª£c ·∫°, nh∆∞ng khi ƒë·ªãnh v·ªã b·∫°n c·∫ßn truy c·∫≠p ƒë·ªãa ch·ªâ icloud.com tr√™n m√°y t√≠nh ho·∫∑c d√πng ·ª©ng d·ª•ng \" T√¨m iphone\" nh√©, b·∫°n d√πng tr√¨nh duy·ªát safari s·∫Ω kh√¥ng ƒë∆∞·ª£c ·∫°.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.952613,
      "id": "24171588",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao m√°y m√¨nh ƒëi b·∫£o hanh m√† jo kh√¥i ph·ª•c ·∫£nh laj k ƒëk v·∫≠y ad",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†B·∫°n vui l√≤ng cung c·∫•p th√™m th√¥ng tin cho m√¨nh l√† b·∫°n mu·ªën kh√¥i ph·ª•c ·∫£nh l·∫°i t·ª´ ƒë√¢u ƒë·ªÉ m√¨nh gi√∫p b·∫°n nh√©.¬†Mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n¬† !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.945621,
      "id": "30520936",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao m√¨nh c√†i ƒë·∫∑t √¢m thanh m·∫∑c ƒë·ªãnh ip . c·ªßa m√°y cho ip6 . M√† khi g·ªçi n√≥ ch·ªâ c√≥ rung l·∫°i ko c√≥ chu√¥ng v·∫≠y ad.",
      "answer": "Ch√†o anh¬†Anh g·∫°t n√∫t im l·∫∑ng b√™n h√¥ng m√°y xem c√≤n t√¨nh tr·∫°ng tr√™n kh√¥ng anh nha .Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.916853,
      "id": "22781236",
      "field_search": "question",
      "question": "cho m√¨nh h·ªèi t·∫°i sao iphone 6s plus c·ªßa m√¨nh b·ªã sao m√† ghi nh·ªõ m·∫•t h·∫øt r·ªìi g·ªçi kh√¥ng ƒë∆∞·ª£c n√≥ c·ª© b√°o m√°y b·∫≠n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†T√¨nh tr·∫°ng n√†y b·∫°n th·ª≠ t·∫Øt ƒëi·ªán tho·∫°i kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i gi√∫p m√¨nh xem c√≥ kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng b·∫°n nh√©. N·∫øu kh√¥ng ƒë∆∞·ª£c b·∫°n ph·∫£n h·ªìi t·∫°i ƒë√¢y m√¨nh s·∫Ω h·ªó tr·ª£ ti·∫øp cho b·∫°n .¬†Mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n¬† !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.90478,
      "id": "26675334",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao k cm dk nh·ªÉ",
      "answer": "Ch√†o anh.¬†Anh vui l√≤ng th√¥ng tin th√™m ƒë·ªÉ b√™n em h·ªó tr·ª£ t·ªët h∆°n cho anh. Mong h·ªìi √¢m t·ª´ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.84837,
      "id": "18247142",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e h·ªèi m√°y e d√πng c·∫°n s·∫°ch dung l∆∞·ª£ng pin khi c·∫Øm v√†o l·∫°i l√™n 15% Pin k h·ªÅ b·ªã chai v√† e ƒë√£ t·∫Øt ngu·ªìn ƒëi b·∫≠t l·∫°i n√≥ v·∫´n v ?",
      "answer": "Ch√†o anh Kh√°nhV√¢ng tr∆∞·ªùng h·ª£p c·ªßa anh c√≥ th·ªÉ cho b√™n em th√¥ng tin s·∫£n ph·∫©m b·ªã l·ªói g√¨ v·∫≠y ·∫° ƒë·ªÉ b√™n em h·ªó tr·ª£ gi√∫p anh ngay anh nhaB√™n em ch·ªù ph·∫£n h·ªìi t·ª´ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.846389,
      "id": "22412631",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y em ƒë·ªÉ 1ƒë√™m s√°ng m·∫•t 6%pin k b·∫≠t m·∫°ng t·∫Øt h·∫øt ƒëa nhi·ªám l√† b√¨nh th∆∞·ªùng ha sao pin co v·∫•n ƒë·ªÅ z qtv",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° theo m√¨nh th√¨ pin c·ªßa m√°y v·∫´n ƒëang ·ªü m·ª©c cho ph√©p ·∫°;¬†ƒë·ªÉ ch·∫Øc ch·∫Øn h∆°n b·∫°n th·ª≠ ki·ªÉm tra pin theo c√°ch sau nh√©:- S·∫°c ƒë·∫ßy Pin 100%- Ch·ªânh ƒë·ªô s√°ng m√†n h√¨nh ·ªü m·ª©c cao nh·∫•t- T·∫Øt Wifi, 3G- ƒê·ªÉ m√†n h√¨nh s√°ng li√™n t·ª•c trong v√≤ng 60 ph√∫tK·∫øt qu·∫£: Sau 60 ph√∫t Pin c√≤n l·∫°i l·ªõn h∆°n >85%, th√¨ pin c·ªßa b·∫°n ƒëang r·∫•t t·ªëtChia s·∫ª c√πng b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.825991,
      "id": "27069300",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e h·ªèi...iPhone 6s plus c√≥ 8loa ∆° d∆∞·ªõi m√† b·∫≠t nh·∫°c nghe ƒëk 4 loa v·∫≠y c√≥ ph·∫£i b·ªã h∆∞ k v·∫≠y",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y th√¨ do m√°y ch·ªâ h·ªó tr·ª£ 1 loa ngo√†i c√≤n l·∫°i l√† Micro gi·∫£ loa ch·ª© kh√¥ng ph·∫£i m√°y b·ªã l·ªói nha b·∫°n.¬†Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n ·∫° !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.785026,
      "id": "21631025",
      "field_search": "question",
      "question": "cho m√¨nh h·ªèi,m√¨nh c·∫≠p nh·∫≠t l√™n ios 11 bay gi·ªù v√†o appstore m√°y b√°o l√† kh√¥ng th·ªÉ k·∫øt n·ªëi,m·∫°ng m√¨nh ƒë√£ th·ª≠ m·∫•y wf r·ªìi , m√¨nh kh√¥i ph·ª•c l·∫°i m√°y, c·∫£ ng√†y gi·ªù n·ªØa nh∆∞ng v·∫´n ch∆∞a ƒëc l√† b·ªã sao v·∫≠y ad",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y c√≥ th·ªÉ do phi√™n b·∫£n iOS 11 ƒëang l√† b·∫£n beta n√™n ch∆∞a ƒë∆∞·ª£c ·ªïn ƒë·ªãnh nha b·∫°n. ƒê·ªÉ kh·∫Øc ph·ª•c th√¨ b·∫°n vui l√≤ng quay v·ªÅ phi√™n b·∫£n iOS 10.3.3 ƒë·ªÉ s·ª≠ d·ª•ng t·ªët nh·∫•t b·∫°n nh√©.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.683753,
      "id": "21094255",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ∆°i tin nh·∫Øn b·ªã v l√† sao ·∫°. Tk v·∫´n c√≤n ti·ªÅn, em c≈©ng ƒë√£ b·∫≠t ch·∫ø ƒë·ªô g·ª≠i SMS trong c√†i ƒë·∫∑t r m√† g·ª≠i ko ƒëc",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.664351,
      "id": "18268993",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ∆°i cho m√¨nh h·ªèi m√¨nh ƒëang d√πng ip6. K hi·ªÉu sao b·∫Øt s√≥ng 3g r·∫•t k√©m tr√≤n khi data t·ªëc ƒë·ªô cao v·∫´n c√≤n. S√≥ng k full v·∫°ch ch·ªâ 3-4 v·∫°ch. B·∫≠t 2g th√¨ full s√≥ng. Minh da th·ª≠ c√†i ƒë·∫∑t l·∫°i m·∫°ng nhung k kh·∫Øc ph·ª•c dc. Ad cho joir m√°y m√¨nh b·ªã sao ·∫°. Thank √†d",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n vui l√≤ng t·∫Øt ngu·ªìn m√°y, sau ƒë√≥ kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i v√† ki·ªÉm tra nh√©. Mong s·ªõm nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n t·∫°i ƒë√¢y ƒë·ªÉ b√™n m√¨nh ki·ªÉm tra v√† h·ªó tr·ª£ t·ªët cho b·∫°n nh√©.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.663858,
      "id": "30425547",
      "field_search": "question",
      "question": "cho m√¨nh h·ªèi g·∫ßn ƒë√¢y con 5se c·ªßa m√¨nh s·∫°c pin hay b·ªã n√≥ng kinh kh·ªßng lu√¥n , m√°y m√¨nh s√†i √≠t v·ªõi l·∫°i k n√¢ng c·∫•p g√¨, l√∫c s·∫°c pin th√¨ tat h·∫øt c√°c ·ª©ng d·ª•ng sao v·∫´n b·ªã n√≥ng m√°y ·∫° . l√¢u l√¢u th√¨ b·ªã ai g·ªçi k nge m√† ph·∫£i b·∫≠t loa ngo√†i r·ªìi t·∫Øt loa ngo√†i ƒëi th√¨ m·ªõi nghe ƒë∆∞·ª£c, v·∫≠y l√† sao ·∫°",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã ,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y ch·ªã vui l√≤ng tham kh·∫£o b√†i vi·∫øt \"\" v√† l√†m theo h∆∞·ªõng d·∫´n xem c√≥ kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng ch·ªã nh√©.¬†Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6628475,
      "id": "27186621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m√¨nh h·ªèi t·∫°i sao m√°y ƒëang nhi√™n kh√¥ng b·ªã sao c·∫£ s·∫°c bthg t·ª± nhi√™n b·ªã s·∫≠p ngu·ªìn kh√¥ng b·∫≠t m√°y ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng l√™n m√†n h√¨nh m√°y xong n√∫t home c√≥ c·∫£m gi√°c r·∫•t n√≥ng Cho m√¨nh h·ªèi t·∫°i sao l·∫°i nh∆∞ th·∫ø ·∫° ??",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n, Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y th√¨ tr∆∞·ªõc ti√™n b·∫°n th·ª≠ c·∫Øm s·∫°c cho m√°y kho·∫£ng 30 ph√∫t sau ƒë√≥ ki·ªÉm tra l·∫°i xem sao nha b·∫°n.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n ·∫° !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.610843,
      "id": "30622496",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi ch·ª©c nang \"T√¨m b·∫°n\" v√† \"t√¨m iphone\" tr√™n iphone chinh xac ƒëc khoang bnhiu % v√¢y ·∫°. Mun theo d√µi ƒëth khac (c≈©ng l√† ip) th√¨ n√™n tai ·ª©ng d·ª•ng nao co ƒë·ªô chinh xac cao nh√¢t v ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,R·∫•t ti·∫øc, v·ªÅ vi·ªác th√¥ng tin ri√™ng t∆∞ c√° nh√¢n th√¨ b√™n m√¨nh kh√¥ng h·ªó tr·ª£ h∆∞·ªõng d·∫´n ƒë·ªãnh v·ªã, theo d√µi ƒëi·ªán tho·∫°i ng∆∞·ªùi d√πng b·∫°n nha. Mong b·∫°n th√¥ng c·∫£m ·∫° !¬†Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.608688,
      "id": "19587806",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y iphone 6 c·ªßa m√¨nh b·ªã m·∫•t ti·∫øng.kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i m√°y th√¨ ƒë∆∞·ª£c nh∆∞ng ƒë∆∞·ª£c 2 ng√†y l·∫°i b·ªã ti·∫øp.nh∆∞ v·∫≠y l√† b·ªã l·ªói g√¨ qtv?c√°ch kh·∫Øc ph·ª•c l·ªói n√†y?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n c√≥ th·ªÉ v√†o C√†i ƒë·∫∑t> c√†i ƒë·∫∑t chung> ƒë·∫∑t l·∫°i> ƒë·∫∑t l·∫°i t·∫•t c·∫£ c√†i ƒë·∫∑t xem c√≥ kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng b·∫°n nh√©¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.562189,
      "id": "19341381",
      "field_search": "question",
      "question": "M·ªôt ng√†y s·∫°c 2 l·∫ßn li·ªáu m√°y c√≥ b·ªã sao k ad nh·ªâ",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†B·∫°n d√πng nhi·ªÅu th√¨ s·∫°c nhi·ªÅu th√¥i ch·ª© kh√¥ng sao c·∫£ b·∫°n nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.526245,
      "id": "24027006",
      "field_search": "question",
      "question": "M√¨nh c·∫ßn h·ªó tr·ª£ x√≠u v·ªÅ ƒëi·ªán tho·∫°i Iphone 6. Clip quay t·ª´ ƒëi·ªán tho·∫°i khi k·∫øt n·ªëi v·ªõi m√°y t√≠nh th√¨ kh√¥ng t√¨m th·∫•y R·∫•t mong s·ª± h·ªó tr·ª£ C√°m ∆°n",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†B·∫°n vui l√≤ng tham kh·∫£o b√†i vi·∫øt¬†¬†xem c√≥ kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng¬† b·∫°n nh√©¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.52372,
      "id": "24115371",
      "field_search": "question",
      "question": "TR∆∞·ªõc m√¨nh c√≥ mua tr·∫£ g√≥p v√† ƒë√£ ho√†n t·∫•t h·ªì s∆° gi·ªù m√¨nh mu·ªën mua tr·∫£ g√≥p ch·ªâ v·ªõi t ƒëc k ak. V√¨ b·∫±ng l√°i xe m√¨nh b·ªã m·∫•t ·∫°.",
      "answer": "Ch√†o anh,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y anh v·∫´n c√≥ th·ªÉ g√≥p ti·∫øp anh c·∫ßn c√≥ CMND(trong v√≤ng 15 nƒÉm, c√≤n nh√¨n r√µ ch·ªØ) h·ªô kh·∫©u(c√≥ t√™n trong h·ªô kh·∫©u) ƒë·ªÉ l√†m h·ªì s∆° ƒë√≥ ·∫°.Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.513817,
      "id": "28436929",
      "field_search": "question",
      "question": "m√¨nh m·ªõi mua ƒë∆∞·ª£c 3 ng√†y.m√°y t·ª± rung v√† b·∫≠t wifi l√† b·ªã g√¨ v·∫≠y ·∫°.",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° m√°y rung l√† c√≥ th·ªÉ m√°y c√≥ th√¥ng b√°o, c√≤n v·ªÅ v·∫•n ƒë·ªÅ wifi th√¨ b·∫°n v√†o c√†i ƒë·∫∑t > wifi > t·∫Øt t·∫°i ƒë√¢y th√¨ m·ªõi t·∫Øt h·∫≥n ƒë∆∞·ª£c, c√≤n b·∫°n t·∫Øt trong trung t√¢m ki·ªÉm so√°t th√¨ ch·ªâ l√† t·∫Øt t·∫°m th·ªùi th√¥i ·∫°.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.502783,
      "id": "25850901",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e h·ªèi ch√∫p xao iphone c·ªßa e nt cho m√°y android pai c·∫ßn b·∫≠t m·∫°ng v·∫≠y c√≥ pai b·ªã l·ªói k",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° b·∫°n nh·∫Øn tin qua sim hay qua c√°c ·ª©ng d·ª•ng nh∆∞ Messenger m√† c√≥ t√¨nh tr·∫°ng tr√™n v·∫≠y ·∫°.Mong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.498332,
      "id": "29609025",
      "field_search": "question",
      "question": "C√°c men cho em h·ªèi em d√πng Iphone 5s, v√≠ d·ª• nh∆∞ em ƒëang b·∫≠t v√† k·∫øt n·ªëi bluetooth v·ªõi 1 thi·∫øt b·ªã r·ªìi m√† em mu·ªën ngƒÉn kh√¥ng cho c√°c thi·∫øt b·ªã Bluetooth kh√°c d√≤ t√¨m ƒë∆∞·ª£c Iphone c·ªßa m√¨nh th√¨ l√†m c√°ch n√†o ·∫° ?? Em d√πng Iphone 5s ch·∫°y IOS 11.4.1 ·∫°",
      "answer": "Ch√†o anh C·ª• th·ªÉ thi·∫øt b·ªã ƒë√£ k·∫øt n·ªëi m√† anh ƒëang ƒë·ªÅ c·∫≠p ƒë√≥ l√† g√¨ ·∫° ?Mong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c th√¥ng tin ph·∫£n h·ªìi t·ª´ anh ƒë·ªÉ m√¨nh t∆∞ v·∫•n ch√≠nh x√°c nh·∫•t ·∫° .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.49663,
      "id": "29686611",
      "field_search": "question",
      "question": "cho m√¨nh h·ªèi m√¨nh mua m√°y ·ªü h√† giang, nh∆∞ng v·ªÅ nam ƒë·ªãnh c√≥ b·∫£o h√†nh dc ·ªü TGGƒê nam ƒë·ªãnh k",
      "answer": "Ch√†o ch·ªãD·∫° n·∫øu ch·ªã mua m√°y t·∫°i Thegioididong.com th√¨ ch·ªã c√≥ th·ªÉ ra si√™u th·ªã b·∫•t k·ª≥ ƒë·ªÉ ƒë∆∞·ª£c h·ªó tr·ª£ ch·ªã nhaTh√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.482079,
      "id": "26954812",
      "field_search": "question",
      "question": "l√†m sao ƒë·ªÉ x√≥a 2 c√°i icon h√¨nh ·∫£nh n√†y qtv ( 2 icon khoang tr√≤n m√†u ƒëen ) t√¨m c√°ch x√≥a ho√†i m√† ko ra .",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n vui l√≤ng nh·∫•n gi·ªØ¬†icon > c√°c¬†icon s·∫Ω l·∫Øc l∆∞ v√† hi·ªán ra d·∫•u \"x\" >¬†b·∫°n ch·ªçn v√†o d·∫•u¬†n√†y tr√™n¬†·ª©ng d·ª•ng mu·ªën x√≥a l√†¬†ƒë∆∞·ª£c¬†b·∫°n nha.¬†Ch√∫c b·∫°n th√†nh c√¥ng !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.479586,
      "id": "25368835",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone b·ªã m·∫•t CH-Play th√¨ l√†m sao?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†iPhone th√¨ d√πng h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh iOS n√™n kh√¥ng c√≥ CH Play b·∫°n nh√©.¬†B·∫°n ki·ªÉm tra xem m√°y b·∫°n c√≥ ph·∫£i l√† m√°y ch√≠nh h√£ng Apple kh√¥ng nh√© b·∫°n .Mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n¬† !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.421017,
      "id": "21450858",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd v·ªã thanh c√≤n h√†ng k ac",
      "answer": "Ch√†o anh,S·∫£n ph·∫©m anh quan t√¢m hi·ªán t·∫°i c√≤n h√†ng t·∫°i¬†TP. V·ªã Thanh, n·∫øu quan t√¢m ƒë·∫øn s·∫£n ph·∫©m anh vui l√≤ng ƒë·ªÉ l·∫°i s·ªë ƒëi·ªán tho·∫°i ƒë·ªÉ ƒë∆∞·ª£c b√™n em li√™n h·ªá t∆∞ v·∫•n v√† h·ªó tr·ª£ t·ªët nh·∫•t.Mong s·ªõm nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.406971,
      "id": "19901466",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua m√°y hai ng√†y gi·ªù em ph√°t hi·ªán n√∫t home b·ªã r·ª•c r·ªãch v·∫≠y c√≥ l√†m sao k ad ∆°i",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n vui l√≤ng b·ªõt ch√∫t th·ªùi gian mang m√°y ra si√™u th·ªã Thegioididong.com g·∫ßn nh·∫•t ƒë·ªÉ nh√¢n vi√™n k·ªπ thu·∫≠t ki·ªÉm tra tr·ª±c ti·∫øp xem nguy√™n nh√¢n do ƒë√¢u b·∫°n nh√© .¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.397617,
      "id": "26057561",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao m√¨nh c√†i ƒë·∫∑t ·∫£nh v√†o iCloud k dc v·∫≠y ad",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n vui l√≤ng cung c·∫•p th√™m th√¥ng tin c·ª• th·ªÉ m√°y ƒë√£ b√°o l·ªói g√¨ khi b·∫°n thao t√°c kh√¥ng ƒë∆∞·ª£c v·∫≠y ·∫° ?Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.394758,
      "id": "19165598",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd o v·ªã thanh c√≤n h√†ng k",
      "answer": "Ch√†o anh!¬†R·∫•t ti·∫øc hi·ªán t·∫°i s·∫£n ph·∫©m ƒêi·ªán tho·∫°i iPhone 6 32GB ƒë√£ h·∫øt h√†ng t·∫°i khu v·ª±c c·ªßa anh r·ªìi, tuy nhi√™n s·∫£n ph·∫©m hi·ªán v·∫´n ƒëang c√≤n h√†ng t·∫°i¬†T·ªânh L·ªô 925, ·∫•p Th·ªã Tr·∫•n, TT. Ng√£ S√°u, H. Ch√¢u Th√†nh ;¬†S·ªë 52, qu·ªëc l·ªô 61, x√£ T√¢n B√¨nh, H. Ph·ª•ng Hi·ªáp v√†¬†ƒêi·ªán M√°y Xanh S·ªë 31-33 qu·ªëc l·ªô 61, ·∫•p T√¢n Ph√∫ A, TT. C√°i T·∫Øc ƒë√≥ anh ·∫°, n·∫øu quan t√¢m s·∫£n ph·∫©m anh c√≥ th·ªÉ vui l√≤ng ƒë·ªÉ l·∫°i th√¥ng tin t√™n v√† s·ªë ƒëi·ªán tho·∫°i b√™n em s·∫Ω li√™n h·ªá h·ªó tr·ª£ gi·ªØ h√†ng s·∫£n ph·∫©m cho anh nh√©.Mong s·ªõm nh·∫≠n ph·∫£n h·ªìi t·ª´ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.357655,
      "id": "29720286",
      "field_search": "question",
      "question": "Mess c·ªßa m√¨nh b·ªã m·∫•t g·ªçi v√† g·ªçi video ·ªü g√≥c ph·∫£i m√†n h√¨nh. M√¨nh ph·∫£i l√†m sao?",
      "answer": "@Duy L√™:h√¨nh ·∫£nh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.332892,
      "id": "18111900",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e h·ªèi t·∫°i sao m√°y hay b·ªã m·∫•t v√¢n th·∫ø c√≥ ph·∫£i do s·ª≠ d·ª•ng nhi·ªÅu qu√° k ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p c·ªßa b·∫°n c√≥ th·ªÉ vui l√≤ng cung c·∫•p th√¥ng tin r√µ h∆°n v·ªÅ t√¨nh tr·∫°ng m·∫•t v√¢n nh∆∞ th·∫ø n√†o tr√™n¬†m√°y b·∫°n , b·∫°n c√≥ th·ªÉ ph·∫£n h·ªìi th√¥ng tin t·∫°i ƒë√¢y ƒë·ªÉ m√¨nh c√≥ th·ªÉ ki·ªÉm tra v√† h·ªó tr·ª£ cho b·∫°n nh√©.Mong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.324946,
      "id": "19757287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m√¨nh h·ªèi sao nghe n√≥i iphone ch·∫ø ƒë·ªô ch·ªù kh√¥ng hao pin m√† sao m√°y m√¨nh ƒë·ªÉ ch·∫ø ƒë·ªô ch·ªù l·∫°i hao pin qu√° v·∫≠y ƒë·ªÉ ch·ªù 12h m·∫•t kho·∫£ng 4% pin m√¨nh ƒë√£ t·∫Øt h·∫øt t·∫•t c·∫£ k·∫øt n·ªëi v√† ƒëa nhi·ªám v·∫≠y c√≥ c√°ch n√†o kh·∫Øc ph·ª•c kh√¥ng v·∫≠y.,",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Pin nh∆∞ v·∫≠y l√† v·∫´n ·ªïn b·∫°n nha, m√°y tuy kh√¥ng d√πng nh∆∞ng v·∫´n ƒëang ·ªü ch·∫ø ƒë·ªô ch·ªù n√™n v·∫´n ti√™u hao pin b·∫°n nh√©. Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.32032,
      "id": "29536557",
      "field_search": "question",
      "question": "B·ªã nh∆∞ th·∫ø n√†y l√†m sao v·∫≠y ad",
      "answer": "ChaÃÄo baÃ£n,Xin l√¥ÃÉi miÃÄnh ch∆∞a hi√™Ãâu roÃÉ¬†v√¢ÃÅn ƒë√™ÃÄ¬†cuÃâa baÃ£n. BaÃ£n coÃÅ th√™Ãâ th√¥ng tin laÃ£i roÃÉ h∆°n v√™ÃÄ v√¢ÃÅn ƒë√™ÃÄ baÃ£n gƒÉÃ£p ƒë√™Ãâ miÃÄnh h√¥ÃÉ tr∆°Ã£ baÃ£n nheÃÅ.¬†Mong s∆°ÃÅm nh√¢Ã£n phaÃân h√¥ÃÄi t∆∞ÃÄ baÃ£n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.318503,
      "id": "29047416",
      "field_search": "question",
      "question": "thay pin xong th√¨ m√°y l√¢u l√¢u b·ªã ƒë∆° m·∫•t c·∫£m ·ª©ng l√† sao ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° b·∫°n c√≥ th·ª≠ kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i m√°y ch∆∞a v·∫≠y ·∫°; v√† t√¨nh tr·∫°ng n√†y m·ªõi xu·∫•t hi·ªán th√¥i hay t·ª´ l√∫c m·ªõi thay pin xong ƒë√£ c√≥ r·ªìi ·∫°; b·∫°n ki·ªÉm tra l·∫°i v√† ph·∫£n h·ªìi gi√∫p m√¨nh nh√©.¬†Chia s·∫ª c√πng b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.305067,
      "id": "17875180",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m√¨nh h·ªèi ip 5 c·ªßa m√¨nh cu·ªôc g·ªçi ƒë·∫øn k th·∫•y c√≥ chu√¥ng. M√¨nh v·∫´n ƒë·ªÉ chu√¥ng g·ªçi ƒë·∫øn nh∆∞ng k th·∫•y c√≥ chu√¥ng. V·∫≠y m√°y m√¨nh b·ªã sao?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n vui l√≤ng t·∫Øt ngu·ªìn m√°y, sau ƒë√≥ kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i v√† ki·ªÉm tra nh√©. V√† c·∫ßn ki·ªÉm tra ch√≠nh x√°c xem ƒë√£ g·∫°t n√∫t t·∫Øt chu√¥ng b√™n c·∫°nh tr√°i l√™n ch∆∞a nha b·∫°n.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.297006,
      "id": "28855023",
      "field_search": "question",
      "question": "B·∫°n c√≥ th·ªÉ t√¨m gi√∫p mik ch·ªó b√†o b√°n ƒëi√™nn tho·∫°i iPhone 6s 16GB c√≥ ƒëc ko",
      "answer": "Ch√†o anh,R·∫•t ti·∫øc hi·ªán t·∫°i s·∫£n ph·∫©m n√†y b√™n em NG·ª™NG KINH DOANH r·ªìi ·∫°, mong anh th√¥ng c·∫£m anh nh√©. Anh vui l√≤ng tham kh·∫£o s·∫£n ph·∫©m¬†¬†gi√∫p em ·∫° !!Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.256304,
      "id": "22042183",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e h·ªèi sao ƒëi√™n thoai e kh√¥ng c√≥ ch·ªØ ƒë·ªãnh d·∫°ng nh∆∞ b∆∞·ªõc 3 v·∫≠y? E ph·∫£i l√†m sao?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Ch·ª©c nƒÉng n√†y ch·ªâ c√≥ tr√™n ƒëi·ªán tho·∫°i iPhone 7 tr·ªü l√™n th√¥i b·∫°n nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.228857,
      "id": "22772955",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m√¨nh h·ªèi iphone 5s c·ªßa m√¨nh pin xu·ªëng nhanh m√† c·ª© xu·ªëng con 20 10 %pin l√† m·∫•t ngu√¥n h·ªèi m√°y b·ªã sao ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,T√¨nh tr·∫°ng nh∆∞ b·∫°n th√¥ng tin c√≥ th·ªÉ do m√°y b·ªã chai pin, b·∫°n th·ª≠ ki·ªÉm tra l·∫°i pin c·ªßa m√°y theo c√°ch¬†, n·∫øu th·∫•y pin m√°y c√≥ v·∫•n ƒë·ªÅ th√¨ b·∫°n c√≥ th·ªÉ mang m√°y ƒë·∫øn Thegioididong.com g·∫ßn nh·∫•t ƒë·ªÉ b√™n m√¨nh h·ªó tr·ª£ b·∫°n nh√©.Chia s·∫ª c√πng b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.226065,
      "id": "29385654",
      "field_search": "question",
      "question": "Sau khi reset l·∫°i m√°y m√¨nh n√≥ b·ªã v·∫≠y! Ph·∫£i l√†m sao b√¢y gi·ªù",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n c·∫Øm Iphone v√†o m√°y t√≠nh qua itunes v√† k√≠ch ho·∫°t l·∫°i xem¬†ƒë∆∞·ª£c¬†kh√¥ng b·∫°n nh√©,¬†mong b·∫°n s·ªõm ph·∫£n h·ªìi th√¥ng tin ƒë·∫øn b√™n m√¨nh c√≥ th·ªÉ h·ªó tr·ª£ b·∫°n nha.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.220839,
      "id": "28448994",
      "field_search": "question",
      "question": "M√¨nh ƒëang d√πng 5s, mu·ªën r√∫t sim ra th√¨ c√≥ b·ªã m·∫•t ƒë·ªìng b·ªô v√† m·∫•t danh b·∫° ko v·∫≠y ad? M·ªôt ƒëi·ªÅu n·ªØa l√† m√¨nh c√≥ th·ªÉ d√πng chung ID ip, Icloud,... tr√™n c·∫£ 2 m√°y 5s v√† 6 32g ƒëc ko? c√≥ b·ªã l·ªói g√¨ ko?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°nTr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y khi b·∫°n g·∫Øn sim v√†o m√°y v√† ch√©p danh b·∫° t·ª´ sim v√†o m√°y th√¨ khi b·∫°n r√∫t sim danh b·∫° v·∫´n c√≤n b·∫°n nh√©, b·∫°n c√≥ th·ªÉ d√πng chung Icloud v√† Id apple tr√™n 2 m√°y iphone b√¨nh th∆∞·ªùng nha b·∫°n.Chia s·∫Ω c√πng b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.198645,
      "id": "24890558",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho h·ªèi m√°y m√¨nh b·ªã sai m·∫≠t kh·∫©u nhi·ªÅu l·∫ßn b·ªã v√¥ hi·ªáu h√≥a gi·ªù ph·∫£i l√†m sao",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n c√≥ th·ªÉ Restore l·∫°i m√°y theo h∆∞·ªõng d·∫´n t∆∞∆°ng t·ª±¬† ƒë·ªÉ kh·∫Øc ph·ª•c , b·∫°n l∆∞u √Ω khi thao t√°c t·∫•t c·∫£ c√°c d·ªØ li·ªáu , danh b·∫° v√† ·ª©ng d·ª•ng tr√™n m√°y s·∫Ω b·ªã m·∫•t h·∫øt b·∫°n nh√©. B·∫°n l∆∞u √Ω ghi nh·ªõ l·∫°i t√†i kho·∫£n v√† m·∫≠t kh·∫©u iCloud g·ªëc c·ªßa m√°y .¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.158468,
      "id": "28224917",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m√¨nh h·ªèi m√°y c·ªßa e g√°i m√¨nh m·ªõi mua ch∆∞a ƒë∆∞·ª£c 1 th√°ng m√† t√¨nh tr·∫°ng m√°y n√≥ng tu·ªôt pin nhanh l√† sao ·∫° m√°y k b·∫≠t 3g",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y m√°y n√≥ng c≈©ng c√≥ th·ªÉ l√† nguy√™n nh√¢n nhanh hao pin b·∫°n vui l√≤ng tham kh·∫£o b√†i vi·∫øt \"\" v√† l√†m theo h∆∞·ªõng d·∫´n xem c√≥ kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng b·∫°n nh√©.¬†Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.123386,
      "id": "21661103",
      "field_search": "question",
      "question": "cho m√¨nh h·ªèi v·ªõi...khi m√¨nh ƒëƒÉng nh·∫≠p facebook li·ªÅn hi·ªán ra th√¥ng b√°o t·∫°m th·ªùi b·ªã ch·∫∑n ch·ª©c nƒÉng....m√¨nh t√¨m c√°c trang m·∫°ng th√¨ ch·ªâ b·ªã ch·∫∑n m·ªôt v√†i ch·ª©c nƒÉng nh∆∞ chat,nh√≥m,v.v.. ƒë√¢y n√≥ li·ªÅn hi·ªán ra nhe tr√™n th√¨ b√™n m√¨nh c√≥ gi√∫p dc ko",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,R·∫•t ti·∫øc, ƒë√¢y l√† t√≠nh nƒÉng ch·∫∑n ch·ª©c nƒÉng t·ª´ Facebook, n√™n b√™n m√¨nh kh√¥ng th·ªÉ can thi·ªáp ƒë∆∞·ª£c ·∫°. B·∫°n vui l√≤ng ch·ªù ƒë·ª£i trong m·ªôt th·ªùi gian th√¨ c√°c t√≠nh nƒÉng t·∫°m kh√≥a s·∫Ω ƒë∆∞·ª£c m·ªü tr·ªü l·∫°i b·∫°n nh√©.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.12322,
      "id": "29645699",
      "field_search": "question",
      "question": "Qu·∫£n tr·ªã vi√™n ∆°i cho m√¨nh h·ªèi sao m√°y m√¨nh kh√¥ng k·∫øt n·ªëi dc m·∫°ng ƒëi ƒë·ªông nh·ªÉ? M√¨nh cho reset m√°y c√°c th·ª© kh√¥ng ƒëc, c·ª© hi·ªán c√°i ch·ªØ ƒêang t√¨m ki·∫øm ·ªü b√™n g√≥c. Wifi c≈©ng b·∫Øt ch·∫≠p ch·ªùn l·∫Øm (M√¨nh mua b·∫£n 99% m·ªõi dc h∆°n 1 th√°ng th√¥i √†)",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã,¬†ch·ªã th·ª≠ t·∫Øt ƒëi·ªán tho·∫°i¬†, g·∫Øn SIM kh√°c v√†o m√°y v√† kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i gi√∫p em xem c√≥ kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng ch·ªã nh√©. N·∫øu kh√¥ng ƒë∆∞·ª£c ch·ªã ph·∫£n h·ªìi t·∫°i ƒë√¢y em s·∫Ω h·ªó tr·ª£ ti·∫øp cho ch·ªã .¬†Mong ph·∫£n h·ªìi t·ª´ ch·ªã !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.092753,
      "id": "27829803",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao k b·∫≠t 3G l√™n dc ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y c√≥ th·ªÉ do xung ƒë·ªôt ph·∫ßn m·ªÅm tr√™n m√°y, b·∫°n vui l√≤ng t·∫Øt kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i m√°y xem c√≥ kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c t√¨nh tr·∫°ng tr√™n kh√¥ng b·∫°n nh√©.¬†Mong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.077406,
      "id": "22610738",
      "field_search": "question",
      "question": "Th√†nh t·ªµ 2 b√¨nh ƒë·ªãnh c√≤n k ad.",
      "answer": "Ch√†o anh,ƒêi·ªán tho·∫°i iPhone 6 32GB hi·ªán ƒëang c√≥ h√†ng t·∫°i¬†379 L√™ Du·∫©n, P. ƒê·∫≠p ƒê√°,TX. An Nh∆°n, T. B√¨nh ƒê·ªãnh V√Ä¬†S·ªë 160 Tr·∫ßn Ph√∫, P.B√¨nh ƒê·ªãnh, TX.An Nh∆°n, T.B√¨nh ƒê·ªãnh anh nha. Anh vui l√≤ng ƒë·ªÉ l·∫°i s·ªë ƒëi·ªán tho·∫°i, b√™n em s·∫Ω li√™n l·∫°c h·ªó tr·ª£ anh ƒë·∫∑t h√†ng v√† giao h√†ng cho anh nh√©Mong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.040195,
      "id": "24869128",
      "field_search": "question",
      "question": "th·∫ø gi·ªõi di ƒë·ªông c√≥ b√°n que ch·ªçc sim k v·∫≠y ·∫° ??? m√¨nh m·ªõi b·ªã l√†m m·∫•t n√™n mu·ªën mua m·∫•y c√°i",
      "answer": "Ch√†o anh,R·∫•t ti·∫øc l√† b√™n em kh√¥ng kinh doanh ph·ª• ki·ªán que ch·ªçc sim ·∫°,mong anh th√¥ng c·∫£m¬†Chia s·∫ª c√πng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.03517,
      "id": "21889843",
      "field_search": "question",
      "question": "T·∫°i sao iphone hay b·ªã m·∫•t danh b·∫°. C√°ch l·∫•y l·∫°i nh∆∞ n√†o v·∫≠y m·ªçi ng∆∞·ªùi.",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n.D·∫° b·∫°n vui l√≤ng cung c·∫•p th√™m th√¥ng tin cho m√¨nh l√† b·∫°n c√≥ s·ª≠ d·ª•ng t√†i kho·∫£n icloud kh√¥ng v√† n·∫øu c√≥ s·ª≠ d·ª•ng th√¨ t√†i kho·∫£n n√†y b·∫°n c√≥ chia s·∫ª s·ª≠ d·ª•ng v·ªõi ai n·ªØa kh√¥ng ·∫° ƒë·ªÉ m√¨nh c√≥ th·ªÉ h·ªó tr·ª£ ki·ªÉm tra cho b·∫°n t·ªët h∆°n nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.023005,
      "id": "31989070",
      "field_search": "question",
      "question": "sao gi·ªù m√°y chs max c·∫•u h√¨nh li√™n qu√¢n k dk nh∆∞ trk n·ªØa h√† e",
      "answer": "Ch√†o anh ,D·∫° hi·ªán t·∫°i game n√†y ƒë√£ n·∫∑ng h∆°n n√™n anh vui l√≤ng gi·∫£m c·∫•u h√¨nh game xu·ªëng th·∫•p h∆°n tr∆∞·ªõc m·ªôt ch√∫t ƒë·ªÉ ch∆°i ƒë∆∞·ª£c m∆∞·ª£t m√† h∆°n ·∫°.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.016735,
      "id": "25137858",
      "field_search": "question",
      "question": "Ch√†o ad xho m√¨nh h·ªèi m√¨nh d√πng iphone 4s m√† b·ªØa nay th∆∞·ªùng xuy√™n b·ªã treo m√°y h√¨nh qu·∫£ t√°o.. Kh√¥ng d√πng cg b·ªã v·∫≠y kho·∫£n h∆°n 1 ph√∫t th√¨ b·∫≠t l·∫°i m√†n h√¨nh b√¨nh th∆∞·ªùng, r·ªìi l·∫°i b·ªã ti·∫øp. Qu√° tr√¨nh l·∫∑p l·∫°i th∆∞·ªùng xuy√™n.  M√¨nh mu·ªën h·ªèi l√† n√≥ b·ªã g√¨ ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†B·∫°n c√≥ th·ªÉ tham kh·∫£o v√† l√†m theo \"\" ƒë·ªÉ kh·∫Øc ph·ª•c b·∫°n nh√© .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.013623,
      "id": "26482984",
      "field_search": "question",
      "question": "m√°y m√¨nh mua t·∫°i TGDD ƒë√£ h·∫øt th·ªùi gian b·∫£o h√†nh v·∫≠y b√™n TGDD c√≥ thu l·∫°i kh√¥ng AD",
      "answer": "Ch√†o anh !¬†D·∫° em r·∫•t ti·∫øc b√™n em kh√¥ng c√≥ h·ªó tr·ª£ thu l·∫°i m√°y ƒë√£ h·∫øt b·∫£o h√†nh nha anh, mong anh th√¥ng c·∫£m anh nha.Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.0072565,
      "id": "24563617",
      "field_search": "question",
      "question": "cho h·ªèi ip 6 c·ªßa m√¨nh k k·∫øt n·ªëi bluetooth v·ªõi loa logitech x300 ƒë∆∞·ª£c (ƒët v√† loa m·ªõi mua c·ªßa tgdƒë), n√≥ k t√¨m th·∫•y thi·∫øt b·ªã , m√¨nh c√≥ d√πng ip 6 plus kh√°c ƒë·ªÉ k·∫øt n·ªëi th√¨ c≈©ng kh√¥ng ƒë∆∞·ª£c , nh∆∞ng dt androi th√¨ k·∫øt n·ªëi ƒë∆∞·ª£c , h∆∞·ªõng d·∫´n gi√πm m√¨nh , thanks",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y h√£y kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i m√°y iPhone v√† d√≤ k·∫øt n·ªëi xem ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng b·∫°n nh√© . N·∫øu v·∫´n kh√¥ng ƒë∆∞·ª£c b·∫°n vui l√≤ng b·ªõt ch√∫t th·ªùi gian mang Loa ra n∆°i b√°n ƒë·ªÉ nh·ªù h·ªó tr·ª£ ki·ªÉm tra l·∫°i xem sao b·∫°n nha .¬†¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.002786,
      "id": "20318998",
      "field_search": "question",
      "question": "m√°y n√†y pin dk l√¢u k ad sao m·ªõi 1800 thui gi·∫£i tr√≠ nh∆∞ li√™n qu√¢n thi 2 tr·∫≠n l√† h·∫øt r·ªìi",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†ƒêi·ªán tho·∫°i iPhone 6 32GB n√†y b·∫°n d√πng ch∆°i game li√™n t·ª•c th√¨ c√≥ th·ªÉ duy tr√¨ ƒë∆∞·ª£c h∆°n 3 gi·ªù t√πy v√†o game b·∫°n ch∆°i v√† k·∫øt n·ªëi m·∫°ng b·∫°n d√πng b·∫°n nh√©.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.989723,
      "id": "24819896",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 x√†i l√°t b·ªã n√≥ng m√°y l√† sao ad",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n.T√¨nh tr·∫°ng m√°y n√≥ng l√† t√¨nh tr·∫°ng chung c·ªßa c√°c s·∫£n ph·∫©m ƒëi·ªán tho·∫°i th√¥ng minh b·∫•t k·ªÉ d√≤ng n√†o c√≥ h·ªá ƒëi·ªÅu h√†nh khi d√πng tr√™n 5-10 ph√∫t hay s·∫°c pin ƒë·∫∑c bi·ªát l√† k·∫øt n·ªëi 3G th√¨ m√°y ƒë·ªÅu n√≥ng. ƒê√¢y l√† v·∫•n ƒë·ªÅ b√¨nh th∆∞·ªùng do ph·∫ßn c·ª©ng v√† pin ho·∫°t ƒë·ªông ph√°t sinh ra nhi·ªát cho n√™n b·∫°n y√™n t√¢m s·ª≠ d·ª•ng b·∫°n nha.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.984331,
      "id": "26352432",
      "field_search": "question",
      "question": "E ƒë√£ ƒë∆∞a m√°y ra si√™u th·ªã. B·∫Øt ƒë∆∞·ª£c wf c·ªßa si√™u th·ªã nh∆∞ng c·∫£ nh√† e v√† m·∫•y nh√† xung quanh l·∫°i k ƒë∆∞·ª£c. V·∫≠y l√† m√°y e b·ªã sao ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°nTr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n gi√∫p m√¨nh v√†o c√†i ƒë·∫∑t > c√†i ƒë·∫∑t chung > ƒë·∫∑t l·∫°i > ch·ªçn d√≤ng¬†th·ª© 3¬†\"ƒë·∫∑t l·∫°i c√†i ƒë·∫∑t m·∫°ng\" sau ƒë√≥ ki·ªÉm tra l·∫°i t√¨nh tr·∫°ng tr√™n gi√∫p m√¨nh nha.Th√¢n ch√†o b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.979765,
      "id": "26412192",
      "field_search": "question",
      "question": "B·ªã m·∫•t m·∫≠t kh·∫©u icloud c√≥ c√°ch n√†o l·∫•y l·∫°i kh√¥ng v·∫≠y ad? Hay c√≥ ch·∫°y l·∫°i ch∆∞∆°ng tr√¨nh nh∆∞ m·ªõi ƒëc k ·∫°?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Vi·ªác ch·∫°y l·∫°i ch∆∞∆°ng tr√¨nh th√¨ v·∫´n c·∫ßn t√†i kho·∫£n m·∫≠t kh·∫©u iCLoud ƒë·ªÉ k√≠ch ho·∫°t l·∫°i nha b·∫°n. B·∫°n vui l√≤ng l√†m theo h∆∞·ªõng d·∫´n t·∫°i \"\",¬† trong qu√° tr√¨nh thao t√°c n·∫øu c√≥ v·∫•n ƒë·ªÅ g√¨ th√¨ b·∫°n ph·∫£n h·ªìi t·∫°i ƒë√¢y ƒë·ªÉ b√™n m√¨nh ki·ªÉm tra v√† h·ªó tr·ª£ cho b·∫°n nh√©.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.953686,
      "id": "28791978",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho h·ªèi iphone 6 32g sao nge nh·∫°c n√≥ng m√°y v·∫≠y.c√≥ ph·∫£i m√°y b·ªã l·ªói j k",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n¬†Khi nghe nh·∫°c n·∫øu b·∫°n c√≥ k·∫øt n·ªëi m·∫°ng th√¨ m√°y s·∫Ω n√≥ng l√™n l√† b√¨nh th∆∞·ªùng , kh√¥ng ph·∫£i b·ªã l·ªói b·∫°n nha .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.952729,
      "id": "29954966",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi m√¨nh kh√¥i ph·ª•c c√†i ƒë·∫∑t g√≥c th√¨ m√°y b·ªã m·∫•t nh·ªØng g√¨ c√°c ae? H√¨nh ·∫£nh, m√£ g√¨ ƒë√≥ c·ªßa m√°y c√≥ m·∫•t kh√¥ng ae?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y, b·∫°n ch·ªâ c·∫ßn sao l∆∞u l·∫°i d·ªØ li·ªáu, th√¨ to√†n b·ªô d·ªØ li·ªáu s·∫Ω ƒë∆∞·ª£c gi·ªØ l·∫°i, kh√¥ng b·ªã m·∫•t g√¨ c·∫£ b·∫°n nh√©.¬†Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.950122,
      "id": "20446828",
      "field_search": "question",
      "question": "M√¨nh mu·ªën t√¨m hi·ªÉu th√™m v·ªÅ vi·ªác thanh to√°n b·∫±ng Master card Cho m√¨nh h·ªèi TGDD ch·∫•p nh·∫≠n thanh to√°n b·∫±ng Master card c·ªßa nh·ªØng ng√¢n h√†ng n√†o?",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã,Ch·ªã c√≥ th·ªÉ s·ª≠ d·ª•ng th·∫ª Master Card ƒë∆∞·ª£c ph√°t h√†nh b·ªüi c√°c ng√¢n h√†ng t·∫°i Vi·ªát Nam ch·ªã nh√©.Th√¢n g·ª≠i th√¥ng tin ƒë·∫øn ch·ªã!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.9487915,
      "id": "25038799",
      "field_search": "question",
      "question": "n√¢ng c√¢p phi√™n ban m·ªõi dk k ad",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,B·∫°n cho m√¨nh xin th√¥ng tin b·∫°n mu·ªën c·∫≠p nh·∫≠t l√™n IOS b·∫£n bao nhi√™u ƒë·ªÉ b√™n m√¨nh h·ªó tr·ª£ b·∫°n nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.923847,
      "id": "18279081",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt c·ªßa em l√†m sao m√† ch∆∞a s·∫°c ƒë·∫ßy ƒë√£ b√°o ƒë·∫ßy pin ¬†v·ªõi gi·∫Øc c·∫Øm tai nghe c·∫Øm v√†o Ko nghe ƒë∆∞·ª£c t·∫Øt m√°y m·ªõi kh·ªüi ƒë·ªông lai m·ªõi nghe dk v·ªõi th·ªânh tho·∫£ng n√≥ m·∫•t s√≥ng",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n, Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n gi√∫p m√¨nh k·∫øt n·ªëi ƒëi·ªán tho·∫°i v·ªõi m√°y t√≠nh, k·∫øt n·ªëi iTunes -> restore l·∫°i m√°y kh·∫Øc ph·ª•c l·ªói tr√™n b·∫°n nh√©.B·∫°n l∆∞u √Ω :- T·∫•t c·∫£ d·ªØ li·ªáu tr√™n ƒëi·ªán tho·∫°i c·ªßa b·∫°n bao g·ªìm tin nh·∫Øn,h√¨nh ·∫£nh,danh b·∫° ... s·∫Ω b·ªã m·∫•t.- B·∫°n nh·ªõ x√≥a ho·∫∑c tho√°t t√†i kho·∫£n iCloud tr√™n m√°y tr∆∞·ªõc khi kh√¥i ph·ª•c ƒë·ªÉ tr√°nh kh√≥a t√†i kho·∫£n iCloud b·∫°n nh√©.- N·∫øu m√°y c√≥ jailbreak th√¨ b·∫°n n√™n x√≥a jailbreak tr∆∞·ªõc khi restore ƒë·ªÉ tr√°nh l·ªói ph√°t sinh b·∫°n nha. Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.904457,
      "id": "28472577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m√¨nh h·ªèi m√°y ip6 c·ªßa m√¨nh khi b·∫≠t wifi th√¨ v√†o messenger th√¨ t·ª± nhi√™n b·ªã tho√°t ra nh∆∞ng b·∫≠t 3g th√¨ l·∫°i v√†o ƒëc b√¨nh th∆∞·ªùng m√¨nh th·ª≠ x√≥a ƒëi t·∫£i l·∫°i nhi·ªÅu l·∫ßn m√† v·∫´n kh√¥ng ƒë∆∞·ª£c cho m√¨nh h·ªèi m√°y m√¨nh b·ªã l·ªói j ·∫°",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n vui l√≤ng v√†o C√†i ƒë·∫∑t > C√†i ƒë·∫∑t chung > ƒê·∫∑t l·∫°i > ƒê·∫∑t l·∫°i t·∫•t c·∫£ c√†i ƒë·∫∑t (d√≤ng th·ª© nh·∫•t) v√† ki·ªÉm tra l·∫°i b·∫°n nh√©.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n ·∫° !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.8995905,
      "id": "20182381",
      "field_search": "question",
      "question": "A oi cho e hoi sao em nh·∫≠p ktra s·ªë imei l·∫°i k dk v·∫≠y",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã,D·∫° ch·ªã b·ªè kho·∫£ng tr·∫Øng ƒëi l√† ƒë∆∞·ª£c ch·ªã nh√©Chia s·∫ª c√πng ch·ªã.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.879045,
      "id": "27489315",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip6 m√† IOS11 v·∫≠y? m√¨nh nghƒ© m√°y chu·∫©n IOS10 th√¥i ch·ª© AD",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° iphone 6 m·ªõi hi·ªán nay ch·∫°y IOS 11 b·∫°n nh√©, v√¨ m√°y n·∫±m trong danh s√°ch c·∫≠p nh·∫≠t IOS n√™n m√°y ch·∫°y IOS 11 l√† b√¨nh th∆∞·ªùng ·∫°. M√°y ch·∫°y IOS 10 th∆∞·ªùng l√† c√°c m√°y c·ªßa l√¥ h√†ng c≈© ·∫°.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.874109,
      "id": "20129133",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ƒëi·ªán tho·∫°i c·ªßa m√¨nh th∆∞·ªùng b·ªã m·∫•t h·∫øt √¢m thanh khi c√≥ cu·ªôc g·ªçi ƒë·∫øn",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y th√¨ c√≥ th·ªÉ do l·ªói xung ƒë·ªôt ph·∫ßn m·ªÅm n√™n b·∫°n th·ª≠ t·∫Øt ngu·ªìn ƒëi·ªán tho·∫°i kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i xem sao b·∫°n nh√©.¬†Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.865701,
      "id": "28506856",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 m√¨nh v√†o Appstore m·ª•c T√¨m ki·∫øm th√¨ khi search l·∫°i hi·ªán l√™n l√† ‚ÄúKh√¥ng th·ªÉ k·∫øt n·ªëi v·ªõi Appstore‚Äù, trong khi nh·∫•n v√†o c√°c m·ª•c g·ª£i √Ω th√¨ v·∫´n download c√°c ·ª©ng d·ª•ng b√¨nh th∆∞·ªùng. V·∫≠y ph·∫£i l√†m sao ƒë·ªÉ kh·∫Øc ph·ª•c ·∫°?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°nTr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n th·ª≠ gi√∫p m√¨nh k·∫øt n·ªëi 1 m·∫°ng wifi kh√°c sau ƒë√≥ th·ª≠ l·∫°i gi√∫p m√¨nh xem sao nh√©.Chia s·∫Ω c√πng b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.860089,
      "id": "31746526",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho m√¨nh h·ªèi t√≠ ƒëc k ·∫°? m√°y c·ªßa m√¨nh d·∫°o n√†y n√≥ c·ª© b·ªã ƒë∆° m√†n h√¨nh kh√¥ng vu·ªët ƒë∆∞·ª£c √≠. c·ª© ph·∫£i t·∫Øt m√†n h√¨nh xong b·∫≠t l·∫°i m·ªõi kh√¥ng b·ªã ƒë∆° n·ªØa, m√¨nh b·ªã r∆°i m√°y hai l·∫ßn, c√≥ ph·∫£i m√†n h√¨nh s·∫Øp h·ªèng k ·∫°?",
      "answer": "ChaÃÄo chiÃ£¬†DaÃ£ tr∆∞∆°ÃÄng h∆°Ã£p naÃÄy chiÃ£ th∆∞Ãâ tƒÉÃÅt ngu√¥ÃÄn kh∆°Ãâi ƒë√¥Ã£ng laÃ£i maÃÅy vaÃÄ trong quaÃÅ triÃÄnh s∆∞Ãâ duÃ£ng th∆∞∆°ÃÄng xuy√™n tƒÉÃÅt caÃÅc ∆∞ÃÅng duÃ£ng ng√¢ÃÄm xem sao chiÃ£ nheÃÅ.¬†Th√¥ng tin ƒë√™ÃÅn chiÃ£.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.854759,
      "id": "28429066",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 c·ªßa m√¨nh sao t·ª± nhi√™n t·∫Øt ngu·ªìn. m√¨nh b·∫•m n√∫t ngu·ªìn ƒë·ªÉ m·ªü m√°y m√† ko l√™n. M√¨nh b·∫•m k·∫øt h·ª£p 2 ph√≠m ( ngu+home) th√¨ l√™n ngu·ªìn. V·∫≠y tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y m√°y b·ªã g√¨ v·∫≠y ad!?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†ƒêi·ªán tho·∫°i c·ªßa b·∫°n c√≥ ·ª©ng d·ª•ng xung ƒë·ªôt khi·∫øn m√°y treo v√† s·∫≠p ngu·ªìn b·∫°n nh√©.¬†Khi m√°y kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i th√¨ ƒë√£ kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c r·ªìi nh√© b·∫°n.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.832977,
      "id": "23273021",
      "field_search": "question",
      "question": "th√¥ng tin m√°y l√† IOS 10, nh∆∞ng sau khi m√¨nh mua m√°y v·ªÅ th√¨ ƒë√£ m·∫∑c ƒë·ªãnh l√† iOS 11? gi·∫£i th√≠ch d√πm ƒëc kh√¥ng?",
      "answer": "Ch√†o anh,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y th√¨ t√πy t·ª´ng l√¥ h√†ng s·∫£n ph·∫©m th√¨ m√°y s·∫Ω c√≥ h√™ ƒëi·ªÅu hafngh kh√°c nhau ƒë√≥ anh. C√≥ th·ªÉ s·∫£n ph·∫©m c·ªßa anh thu·ªôc l√¥ h√†ng m·ªõi n√™n m·ªõi ƒë∆∞·ª£c h√£ng c·∫≠p nh·∫≠t l√™n IOS 11 ƒë√≥ anh.Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.830201,
      "id": "18019775",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao m√†n h√¨nh c·∫£m ·ª©ng c·ª© b·ªã ƒë∆° ho√†i v·∫≠y nh·ªâ? ƒê√£ c√†i ƒë·∫∑t l·∫°i r·ªìi v·∫´n b·ªã? N·∫£n !!!",
      "answer": "Ch√†o anh,R·∫•t ti·∫øc hi·ªán em kh√¥ng th·ªÉ tr·∫£i nghi·ªám tr·ª±c ti·∫øp s·∫£n ph·∫©m n√™n em kh√¥ng bi·∫øt s·∫£n ph·∫©m c√≥ l·ªói g√¨ ·∫°. Tuy nhi√™n n·∫øu s·∫£n ph·∫©m anh ƒë∆∞·ª£c mua t·∫°i si√™u th·ªã Thegioididong.com, anh c√≥ th·ªÉ mang ƒë·∫øn si√™u th·ªã Thegioididong.com ƒë·ªÉ nh√¢n vi√™n ki·ªÉm tra v√† chuy·ªÉn ƒë·∫øn cho anh ·∫°. Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.820852,
      "id": "25566003",
      "field_search": "question",
      "question": "M√°y m√¨nh thi tho·∫£ng c·ª© b·ªã m·∫•t √¢m b√†n ph√≠m ·∫•y M√¨nh to√†n ph·∫£i Rs l·∫°i m√°y th√¨ m·ªõi b√¨nh th∆∞·ªùng c√≥ √¢m tr·ªü l·∫°i c√≥ ph·∫£i l·ªói g√¨ k nh·ªâ ?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y c√≥ th·ªÉ l√∫c ƒë√≥ m√°y g·∫∑p l·ªói ph·∫ßn m·ªÅm n√™n b·∫°n kh√¥i ph·ª•c l·∫°i th√¨ ƒë√£ kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c v·∫•n ƒë·ªÅ tr√™n, n·∫øu t√¨nh tr·∫°ng n√†y di·ªÖn ra kh√¥ng th∆∞·ªùng xuy√™n th√¨ b·∫°n kh√¥ng n√™n lo l·∫Øng b·∫°n nh√©.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.814915,
      "id": "24968551",
      "field_search": "question",
      "question": "L√†m sao ƒë·ªÉ h·∫° ph√¢n n·ªÅm n√¢ng c√¢p xu√¥ng dk ad",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Mong b·∫°n cung c·∫•p th√™m th√¥ng tin c·ª• th·ªÉ b·∫°n mu·ªën h·∫° xu·ªëng IOS bao nhi√™u ƒë·ªÉ b√™n m√¨nh c√≥ th·ªÉ h·ªó tr·ª£ b·∫°n ƒë∆∞·ª£c t·ªët h∆°n nh√©.¬†Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n ·∫° !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.806396,
      "id": "20127403",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip e mua dk v√†i ng√†y do e d√°n k√≠nh c∆∞·ªùng l·ª±c sao m√† Nh√≠u l√∫c b·∫•m m√†n h√¨nh m√£i ms thao t√°c dk? V√† ·ª©ng d·ª•ng Zalo e l√∫c Th√¥ng b√°o l√∫c kh√¥ng, d√π wife v√† 3G v·∫´n m·ªü???? E l√™n m·∫°ng t√¨m hi·ªÉu  v√† t·∫£i l·∫°i nh∆∞ng k c√≥ t√°c d·ª•ng???  ·ª®ng d·ª•ng memrise √¢m thanh l√∫c c√≥ l√∫c kh√¥ng ? E xo√° ·ª©ng d·ª•ng v√† t·∫£i l·∫°i nh∆∞ng v·∫´n v·∫≠y ????",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†ƒê√¢y l√† do mi·∫øng d√°n c·ªßa b·∫°n qu√° d√†y ·∫£nh h∆∞·ªüng c·∫£m ·ª©ng c·ªßa m√°y n√™n kh√¥ng thao t√°c ƒë∆∞·ª£c, b·∫°n n√™n th√°o mi·∫øng d√°n ra ƒë·ªÉ c·∫£m ·ª©ng ƒë∆∞·ª£c t·ªët h∆°n .V·ªõi th√¥ng b√°o ·ª©ng d·ª•ng b·∫°n v√†o c√†i ƒë·∫∑t > th√¥ng b√°o > zalo > b·∫°n b·∫≠t h·∫øt l√† ƒë∆∞·ª£c .V·ªõi memrise b·∫°n kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i m√°y xem ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng nh√© b·∫°n .Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.80146,
      "id": "21635619",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho h·ªèi m√°y m√¨nh khi nghe nh·∫°c hay xem phim ko c√≥ ti·∫øng , ph·∫£i t·∫Øt ngu·ªìn ƒëi b·∫≠t l·∫°i m·ªõi ƒëk . V·∫≠y m√°y m√¨nh c√≥ ph·∫£i l·ªói j ko",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n.B·∫°n gi√∫p m√¨nh v√†o c√†i ƒë·∫∑t > c√†i ƒë·∫∑t chung > ƒë·∫∑t l·∫°i > ch·ªçn d√≤ng ƒë·∫ßu ti√™n \"ƒë·∫∑t l·∫°i t·∫•t c·∫£ c√†i ƒë·∫∑t\" sau ƒë√≥ b·∫°n ki·ªÉm tra l·∫°i gi√∫p m√¨nh xem sao nh√©.Th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.782433,
      "id": "23818281",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao b·∫≠t t√≠nh nƒÉng x√°c nh·∫≠n v√¢n tay l√™n nh∆∞ng m√† sao m√°y v·∫´n b·∫Øt nh·∫≠p m·∫≠t kh·∫©u v·∫≠y",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y b·∫°n vui l√≤ng t·∫Øt ngu·ªìn m√°y, sau ƒë√≥ kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i v√† ki·ªÉm tra nh√©. Mong s·ªõm nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n t·∫°i ƒë√¢y ƒë·ªÉ b√™n m√¨nh ki·ªÉm tra v√† h·ªó tr·ª£ t·ªët cho b·∫°n.Th√¢n ch√†o b·∫°n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.777989,
      "id": "25916145",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho h·ªèi c√°i m√¨nh c√≥ ip 5s t·ª´ khi n√¢ng c·∫•p ph·∫ßn m·ªÅm l√™n 11.2 m√°y t·ª± nhi√™n m·∫•t ƒë√®n plas, camra sau k ho·∫°t ƒë·ªông, c·∫£m quang k ho·∫°t ƒë·ªông nh∆∞ng m√°y m√¨nh ƒë√£ h·∫øt h·∫°n b·∫£o h√†nh.k bi·∫øt ·ªü tgdd c√≥ kh·∫Øc ph·ª•c ƒëc c√°c l·ªói n√†y k v·∫≠y?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y B·∫°n vui l√≤ng v√†o C√†i ƒë·∫∑t> c√†i ƒë·∫∑t chung> ƒë·∫∑t l·∫°i> ƒë·∫∑t l·∫°i t·∫•t c·∫£ c√†i ƒë·∫∑t xem c√≥ kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng b·∫°n nh√©Th√¢n ch√†o b·∫°n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.772511,
      "id": "26567772",
      "field_search": "question",
      "question": "M√¨nh ƒë√£ 36t v√† c√≥ ngh·ªÅ nghi·ªáp ·ªïn ƒë·ªãnh v√† mk ms ƒë·∫∑t 1 c√°i ·ªü ƒë√¢y v√† th·ªß t·ª•c tr·∫£ g√≥p ƒë·ªëi v·ªõi m√¨nh s·∫Ω nh∆∞ th·∫ø n√†o. Li·ªáu m√°y mk ƒë·∫∑t c√≥ ph·∫£i m√°y m·ªõi ch√≠nh h√£ng k",
      "answer": "Ch√†o ch·ªã,ƒêi·ªán tho·∫°i iPhone 6 32GB t·∫°i Thegioididong.com l√† S·∫£n ph·∫©m M·ªöI 100% ch√≠nh H√£ng ch·ªã nha. Kh√¥ng bi·∫øt ch·ªã c√≥ c√°c gi·∫•y t·ªù nh∆∞ CMND, H·ªô kh·∫©u ( ho·∫∑c B·∫±ng l√°i xe ), H√≥a ƒë∆°n ƒëi·ªán kh√¥ng ·∫°. V√† s·ªë ti·ªÅn ch·ªã mu·ªën tr·∫£ tr∆∞·ªõc l√† bao nhi√™u, em s·∫Ω t∆∞ v·∫•n g√≥i l√£i su·∫•t ph√π h·ª£p cho ch·ªã nh√©Mong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ ch·ªã !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.767623,
      "id": "26990244",
      "field_search": "question",
      "question": "M√¨nh ƒë√£ mang m√°y xu·ªëng tgdd nh√¢n vi√™n ktra v·∫´n k kh·∫Øc ph·ª•c ƒëc v√† ƒë√£ g·ª≠i m√°y ƒëi bh",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,D·∫° v·∫≠y b·∫°n vui l√≤ng ƒë·ª£i h√£ng b·∫£o h√†nh xong ƒë·ªÉ kh·∫Øc ph·ª•c b·∫°n nh√©.Xin th√¥ng tin ƒë·∫øn b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.765464,
      "id": "25951199",
      "field_search": "question",
      "question": "m√¨nh d√πng iphone 6 gi·ªù c·ª© th·ªânh tho·∫£ng b·ªã ƒë∆° c·∫£m ·ª©ng.kh√≥a m√†n h√¨nh b·∫≠t l·∫°i th√¨ l·∫°i ƒë∆∞·ª£c,nh∆∞ v·∫≠y c√≥ ph·∫£i h·ªèng c·∫£m ·ª©ng kh√¥ng hay b·ªã sao ·∫°?",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y c√≥ th·ªÉ do m√°y b·∫°n c√≥ qu√° nhi·ªÅu ·ª©ng d·ª•ng ch·∫°y n·ªÅn l√†m m√°y b·ªã tr√†n ram, b·∫°n vui l√≤ng tho√°t h·∫øt c√°c ·ª©ng d·ª•ng ch·∫°y n·ªÅn v√† kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i m√°y xem c√≥ kh·∫Øc ph·ª•c ƒë∆∞·ª£c kh√¥ng b·∫°n nh√©.¬†Mong nh·∫≠n ƒë∆∞·ª£c ph·∫£n h·ªìi t·ª´ b·∫°n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.68811,
      "id": "20540292",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em h·ªèi mua m√°y d√πng dk 2 tu·∫ßn . Gi·ªù mu·ªën ƒë·ªïi th√¨ m·∫•t bao nhi√™u % ·∫°",
      "answer": "Ch√†o anh!¬†N·∫øu m√°y anh mua m·ªõi ¬†t·∫°i Thegioididong.com v√† c√≤n nguy√™n v·∫πn, trong th·ªùi gian b·∫£o h√†nh th√¨ b√™n em h·ªó tr·ª£ thu l·∫°i v√† anh s·∫Ω m·∫•t 20% gi√° tr·ªã s·∫£n ph·∫©m trong th√°ng ƒë·∫ßu ti√™n anh nh√©. N·∫øu ¬†anh c·∫ßn h·ªó tr·ª£ g√¨ th√™m, mong m√¨nh ph·∫£n h·ªìi ƒë·ªÉ em h·ªó tr·ª£ anh t·ªët h∆°n.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.678543,
      "id": "22500400",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mk k ki√™m tra dk s√¥ imei",
      "answer": "Ch√†o anh¬†Tr∆∞·ªùng h·ª£p c·ªßa anh vui l√≤ng nh·∫•n *#06# ƒë·ªÉ ƒë∆∞·ª£c l·∫•y s·ªë imei anh nh√©.¬†Mong nh·∫≠n ph·∫£n h·ªìi t·ª´ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.674855,
      "id": "21207298",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad k√™m tra imedl d√πm m√¨nh dk ko ·∫°",
      "answer": "Ch√†o anh¬†V√¢ng tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y anh mu·ªën ki·ªÉm tra th√¥ng tin b·∫£o h√†nh s·∫£n ph·∫©m hay sao v·∫≠y ·∫° ƒë·ªÉ b√™n em h·ªó tr·ª£ ki·ªÉm tra gi√∫p anh nha¬†B√™n em ch·ªù ph·∫£n h·ªìi t·ª´ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.672048,
      "id": "20692001",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e h·ªèi, th·ªânh tho·∫£ng ip6 c·ªßa e b·ªã m·∫•t ti·∫øng, ph·∫£i kh·ªüi ƒë·ªông l·∫°i th√¨ m·ªõi c√≥ ti·∫øng. nh∆∞ v·∫≠y l√† l·ªói b√¨nh th∆∞·ªùng  hay sao h·∫£ ad",
      "answer": "Ch√†o anh!¬†Theo nh∆∞ th√¥ng tin anh cung c·∫•p th√¨ theo em s·∫£n ph·∫©m anh c√≥ l·ªói ƒë√≥ ¬†anh nh√©. Anh vui l√≤ng mang m√°y ra si√™u th·ªã Thegioididong.com ƒë·ªÉ kƒ© thu·∫≠t b√™n em ki·ªÉm tra v√† h·ªó tr·ª£ ƒë·ªìng th·ªùi c√≥ h∆∞·ªõng x·ª≠ l√Ω gi√∫p m√¨nh, v√† ¬†trong tr∆∞·ªùng h·ª£p m√°y m√¨nh mua t·∫°i Thegioididong.com n·∫øu c·∫ßn thi·∫øt b√™n em s·∫Ω chuy·ªÉn m√°y v·ªÅ h√£ng ki·ªÉm tra gi√∫p m√¨nh ·∫°. V√¨ ch·ªâ c√≥ c·∫ßm m√°y tr·ª±c ti·∫øp th√¨ b√™n em m·ªõi bi·∫øt ƒë∆∞·ª£c ch√≠nh x√°c m√°y g·∫∑p v·∫•n ƒë·ªÅ g√¨, v√† c√≥ h∆∞·ªõng x·ª≠ l√Ω tri·ªát ƒë·ªÉ gi√∫p anh ƒë∆∞·ª£c ·∫°.¬†Th√¥ng tin ƒë·∫øn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.669827,
      "id": "31585404",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho m√¨nh h·ªèi. M√¨nh v·ª´a mua ip 6 32 GB v√†i ng√†y. Nh∆∞ng m·ªói khi ch∆°i Li√™n Qu√¢n hay b·ªã t·ª± ƒë·ªông tho√°t ra ngo√†i. M√¨nh v√¥ l·∫°i li·ªÅn th√¨ c≈©ng b·ªã tho√°t ra n·ªØa. Ch·ªâ khi m√¨nh xo√° nh·ªØng ·ª©ng d·ª•ng ch·∫°y ng·∫ßm v√†o l·∫°i m·ªõi k b·ªã. V·∫≠y c√≥ c√°ch n√†o kh·∫Øc ph·ª•c k Ad. Nh·ªØng m√°y kh√°c c√≥ b·ªã gi·ªëng m√¨nh k ? Mong Ad rep !",
      "answer": "Ch√†o b·∫°n,Tr∆∞·ªùng h·ª£p n√†y c√≥ th·ªÉ do l·ªói ph√°t sinh t·ª´ ·ª©ng d·ª•ng b·∫°n gi√∫p m√¨nh x√≥a ·ª©ng d·ª•ng sau ƒë√≥ t·∫£i l·∫°i ·ª©ng d·ª•ng gi√∫p m√¨nh ki·ªÉm tra xem sao nh√©.Xin th√¥ng tin ·∫°.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.6584215,
      "id": "29450417",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e h·ªèi. Sao iphone 6 c·ªßa e ng√†y c√†ng ch·∫≠m. T·∫£i m·ªôt tr√≤ ch∆°i hay m·ªôt ·ª©ng d·ª•ng n√†o ƒë√≥ c≈©ng m·∫•t c·∫£ bu·ªïi m·ªõi xong. Trong khi t·∫•t c·∫£ ·ª©ng d·ª•ng ch·∫°y ng·∫ßm e c≈©ng ƒë√£ t·∫Øt. E ƒë√£ ƒë·∫∑t l·∫°i ƒëi·ªán tho·∫°i m√† c≈©ng v·∫´n b·ªã nh∆∞ th·∫ø. Cho e h·ªèi m√°y b·ªã sao v·∫≠y ah.( Wifi r·∫•t m·∫°nh)",
      "answer": "ChaÃÄo baÃ£n,L√¥ÃÉi naÃÄy coÃÅ th√™Ãâ do ƒëi√™Ãâm truy c√¢Ã£p maÃ£ng baÃ£n ƒëang s∆∞Ãâ duÃ£ng coÃÅ v√¢ÃÅn ƒë√™ÃÄ, baÃ£n vui loÃÄng kh∆°Ãâi ƒë√¥Ã£ng laÃ£i Modem wifi, Router wifi hoƒÉÃ£c k√™ÃÅt n√¥ÃÅi maÃÅy v∆°ÃÅi maÃ£ng wifi cuÃâa nhaÃÄ maÃ£ng khaÃÅc xem coÃÅ ƒë∆∞∆°Ã£c ch∆∞a nheÃÅ.¬†Chia seÃâ cuÃÄng baÃ£n !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}